{
  "q": null,
  "country": "CI",
  "limit": 30,
  "items": [{"ID_ese":"1211","0":"1211","sigle":null,"1":null,"entreprise":"SOCOMCI","2":"SOCOMCI"},{"ID_ese":"1212","0":"1212","sigle":null,"1":null,"entreprise":"SOCOMCI","2":"SOCOMCI"},{"ID_ese":"1173","0":"1173","sigle":null,"1":null,"entreprise":"GRACE AGRICOLE DE COTE D'IVOIRE GRACI","2":"GRACE AGRICOLE DE COTE D'IVOIRE GRACI"},{"ID_ese":"1172","0":"1172","sigle":null,"1":null,"entreprise":"GRACE AGRICOLE DE COTE D'IVOIRE GRACI","2":"GRACE AGRICOLE DE COTE D'IVOIRE GRACI"},{"ID_ese":"1183","0":"1183","sigle":null,"1":null,"entreprise":"CARTEL INDUSTRIE","2":"CARTEL INDUSTRIE"},{"ID_ese":"112","0":"112","sigle":"2 CICS","1":"2 CICS","entreprise":"CACAO CAFE INDUSTRIE COMMERCE ET SERVICES","2":"CACAO CAFE INDUSTRIE COMMERCE ET SERVICES"},{"ID_ese":"433","0":"433","sigle":"2ACN ","1":"2ACN ","entreprise":"ASSOCIATION DES AULACODICULTEURS DE LA REGION CENTRE NORD","2":"ASSOCIATION DES AULACODICULTEURS DE LA REGION CENTRE NORD"},{"ID_ese":"877","0":"877","sigle":"2ACN ","1":"2ACN ","entreprise":"ASSOCIATION DES AULACODICULTEURS DE LA REGION CENTRE NORD","2":"ASSOCIATION DES AULACODICULTEURS DE LA REGION CENTRE NORD"},{"ID_ese":"996","0":"996","sigle":"2AG-CI","1":"2AG-CI","entreprise":"AFRIQUE AGRICULTURE GROUPE C.I","2":"AFRIQUE AGRICULTURE GROUPE C.I"},{"ID_ese":"199","0":"199","sigle":"2AI","1":"2AI","entreprise":"APPLICATION AGRO-INDUSTRIEL","2":"APPLICATION AGRO-INDUSTRIEL"},{"ID_ese":"331","0":"331","sigle":"2CI ","1":"2CI ","entreprise":"CHIMIE COLLECTIVITES INDUSTRIES","2":"CHIMIE COLLECTIVITES INDUSTRIES"},{"ID_ese":"214","0":"214","sigle":"2D CONSULTING AFRIQUE","1":"2D CONSULTING AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"212","0":"212","sigle":"2I ","1":"2I ","entreprise":"IVOIRE INGIENIERIE","2":"IVOIRE INGIENIERIE"},{"ID_ese":"455","0":"455","sigle":"2M PRODUCTION","1":"2M PRODUCTION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1204","0":"1204","sigle":"3C CI","1":"3C CI","entreprise":"CENTRE DE CLASSEMENT DE COTON EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CENTRE DE CLASSEMENT DE COTON EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"720","0":"720","sigle":"A.W.I ","1":"A.W.I ","entreprise":"AFRIQUE WEST INDUSTRIES","2":"AFRIQUE WEST INDUSTRIES"},{"ID_ese":"31","0":"31","sigle":"AAA","1":"AAA","entreprise":"L'ALLIANCE AFRICAINE D'ASSURANCES","2":"L'ALLIANCE AFRICAINE D'ASSURANCES"},{"ID_ese":"48","0":"48","sigle":"AACI","1":"AACI","entreprise":"ATLANTIQUE ASSURANCES C\u00d4TE D'IVOIRE SA","2":"ATLANTIQUE ASSURANCES C\u00d4TE D'IVOIRE SA"},{"ID_ese":"713","0":"713","sigle":"AACI","1":"AACI","entreprise":"ASSOCIATION DES APICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES APICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"899","0":"899","sigle":"AACI","1":"AACI","entreprise":"ASSOCIATION DES APICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES APICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"598","0":"598","sigle":"AAFEX","1":"AAFEX","entreprise":"ASSOCIATION AFRIQUE AGRO EXPORT","2":"ASSOCIATION AFRIQUE AGRO EXPORT"},{"ID_ese":"671","0":"671","sigle":"AAI-CI","1":"AAI-CI","entreprise":"AFRIQUE AGRI INDUSTRIE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"AFRIQUE AGRI INDUSTRIE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"763","0":"763","sigle":"ABC","1":"ABC","entreprise":"ABIDJANAISE DE BOUCHERIE ET DE CHARCUTERIE","2":"ABIDJANAISE DE BOUCHERIE ET DE CHARCUTERIE"},{"ID_ese":"529","0":"529","sigle":"ABEIL","1":"ABEIL","entreprise":"AGRO BUSINESS EXPERTISE ET INGINIERIE LOGISTIQUE","2":"AGRO BUSINESS EXPERTISE ET INGINIERIE LOGISTIQUE"},{"ID_ese":"745","0":"745","sigle":"ABS INTER","1":"ABS INTER","entreprise":"ABSOLUTION BUSINESS SOLUTION","2":"ABSOLUTION BUSINESS SOLUTION"},{"ID_ese":"867","0":"867","sigle":"ACA","1":"ACA","entreprise":"ASSOCIATION COTONNIERE AFRICAINE AFRICAN COTTON ASSOCIATION","2":"ASSOCIATION COTONNIERE AFRICAINE AFRICAN COTTON ASSOCIATION"},{"ID_ese":"902","0":"902","sigle":"ACA","1":"ACA","entreprise":"AFRICAN CASHEW ALLIANCE","2":"AFRICAN CASHEW ALLIANCE"},{"ID_ese":"600","0":"600","sigle":"ACA","1":"ACA","entreprise":"AFRICAN CASHEW ALLIANCE","2":"AFRICAN CASHEW ALLIANCE"},{"ID_ese":"603","0":"603","sigle":"ACA","1":"ACA","entreprise":"ASSOCIATION COTONNIERE AFRICAINE AFRICAN COTTON ASSOCIATION","2":"ASSOCIATION COTONNIERE AFRICAINE AFRICAN COTTON ASSOCIATION"},{"ID_ese":"126","0":"126","sigle":"ACE - CI","1":"ACE - CI","entreprise":"AUDIT CONTROL & EXPERTISE","2":"AUDIT CONTROL & EXPERTISE"},{"ID_ese":"606","0":"606","sigle":"ACF France","1":"ACF France","entreprise":"ACTION CONTRE LA FAIM","2":"ACTION CONTRE LA FAIM"},{"ID_ese":"610","0":"610","sigle":"ACI","1":"ACI","entreprise":"AFRICAN CASHEW INITIATIVE","2":"AFRICAN CASHEW INITIATIVE"},{"ID_ese":"903","0":"903","sigle":"ACI","1":"ACI","entreprise":"AFRICAN CASHEW INITIATIVE","2":"AFRICAN CASHEW INITIATIVE"},{"ID_ese":"148","0":"148","sigle":"ACIPAC ","1":"ACIPAC ","entreprise":"AMERICAIN CANADIEN IVOIRIENNE PAPER COMPAGNIE","2":"AMERICAIN CANADIEN IVOIRIENNE PAPER COMPAGNIE"},{"ID_ese":"444","0":"444","sigle":"ACKEES COTE D'IVOIRE SARL","1":"ACKEES COTE D'IVOIRE SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"553","0":"553","sigle":"ACKEES COTE D'IVOIRE SARL","1":"ACKEES COTE D'IVOIRE SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"374","0":"374","sigle":"ACS","1":"ACS","entreprise":"AFRICA CARGO SERVICES","2":"AFRICA CARGO SERVICES"},{"ID_ese":"746","0":"746","sigle":"ACTIF AFRIQUE","1":"ACTIF AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"167","0":"167","sigle":"AD SOLAR","1":"AD SOLAR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"704","0":"704","sigle":"ADAM AFRIQUE","1":"ADAM AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"513","0":"513","sigle":"ADAM AFRIQUE","1":"ADAM AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"905","0":"905","sigle":"ADEFICA","1":"ADEFICA","entreprise":"ASSOCIATION POUR LA FILIERE CAJOU AFRICAINE","2":"ASSOCIATION POUR LA FILIERE CAJOU AFRICAINE"},{"ID_ese":"933","0":"933","sigle":"ADFMA","1":"ADFMA","entreprise":"AGENCE DE DEVELOPPEMENT DE LA FILIERE MANIOC","2":"AGENCE DE DEVELOPPEMENT DE LA FILIERE MANIOC"},{"ID_ese":"663","0":"663","sigle":"ADVCI ","1":"ADVCI ","entreprise":"ASSOCIATION POUR LE DEVELOPPEMENT DES CULTURES VIVRIERES INTENSIVES","2":"ASSOCIATION POUR LE DEVELOPPEMENT DES CULTURES VIVRIERES INTENSIVES"},{"ID_ese":"672","0":"672","sigle":"AEC CI ","1":"AEC CI ","entreprise":"ASSOCIATION DES EXPORTATEURS DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES EXPORTATEURS DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"904","0":"904","sigle":"AEC CI","1":"AEC CI","entreprise":"ASSOCIATION DES EXPORTATEURS DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES EXPORTATEURS DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"313","0":"313","sigle":"AF CHEM SOFACO","1":"AF CHEM SOFACO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"314","0":"314","sigle":"AFCOTT CI SARL ","1":"AFCOTT CI SARL ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1202","0":"1202","sigle":"AFD","1":"AFD","entreprise":"AGENCE FRANCAISE DE DEVELOPPEMENT","2":"AGENCE FRANCAISE DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"747","0":"747","sigle":"AFRECO - AGRILAND","1":"AFRECO - AGRILAND","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"259","0":"259","sigle":"AFRECO - AGRILAND","1":"AFRECO - AGRILAND","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"674","0":"674","sigle":"AFRICA NEGOCE","1":"AFRICA NEGOCE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1002","0":"1002","sigle":"AFRICA SOURCING ","1":"AFRICA SOURCING ","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1043","0":"1043","sigle":"AFRICA TRADING AND SERVICE","1":"AFRICA TRADING AND SERVICE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1042","0":"1042","sigle":"AFRICA TRADING AND SERVICE","1":"AFRICA TRADING AND SERVICE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"673","0":"673","sigle":"AFRICAJOU ","1":"AFRICAJOU ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"924","0":"924","sigle":"AFRICARICE","1":"AFRICARICE","entreprise":"ORGANISATION PANAFRICAINE DE RECHERCHE ET DE DEVELOPPEMENT RIZICOLE","2":"ORGANISATION PANAFRICAINE DE RECHERCHE ET DE DEVELOPPEMENT RIZICOLE"},{"ID_ese":"612","0":"612","sigle":"AFRICARICE","1":"AFRICARICE","entreprise":"ORGANISATION PANAFRICAINE DE RECHERCHE ET DE DEVELOPPEMENT AGRICOLE","2":"ORGANISATION PANAFRICAINE DE RECHERCHE ET DE DEVELOPPEMENT AGRICOLE"},{"ID_ese":"192","0":"192","sigle":"AFRICATRUCKS CI","1":"AFRICATRUCKS CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"64","0":"64","sigle":"AFRILAND CI","1":"AFRILAND CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"193","0":"193","sigle":"AFRIQUE INDUSTRIES","1":"AFRIQUE INDUSTRIES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"307","0":"307","sigle":"AG2ES","1":"AG2ES","entreprise":"AG EQUIPEMENT ELECTRONIQUE ET SERVICES","2":"AG EQUIPEMENT ELECTRONIQUE ET SERVICES"},{"ID_ese":"316","0":"316","sigle":"AGN","1":"AGN","entreprise":"AGRONEGOCE","2":"AGRONEGOCE"},{"ID_ese":"1141","0":"1141","sigle":"AGRIBIO-CI","1":"AGRIBIO-CI","entreprise":"ASSOCIATION DES AGRICULTEURS BIOLOGIQUES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES AGRICULTEURS BIOLOGIQUES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1108","0":"1108","sigle":"AGRIBIZNET","1":"AGRIBIZNET","entreprise":"PLANTER VOTRE RICHESSE","2":"PLANTER VOTRE RICHESSE"},{"ID_ese":"989","0":"989","sigle":"AGRICHIM-CI SA","1":"AGRICHIM-CI SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"816","0":"816","sigle":"AGRICI.net","1":"AGRICI.net","entreprise":"LE PORTAIL DU MONDE AGRICOLE IVOIRIEN","2":"LE PORTAIL DU MONDE AGRICOLE IVOIRIEN"},{"ID_ese":"95","0":"95","sigle":"AGRICOM","1":"AGRICOM","entreprise":"AGRICULTURAL COMMODITIES","2":"AGRICULTURAL COMMODITIES"},{"ID_ese":"1070","0":"1070","sigle":"AGRIMAT","1":"AGRIMAT","entreprise":"AGRICULTURE ET MATERIEL AGRICOLE","2":"AGRICULTURE ET MATERIEL AGRICOLE"},{"ID_ese":"988","0":"988","sigle":"AGRIPADE","1":"AGRIPADE","entreprise":"PROGRAMME AGRICOLE DE GESTION ET DE DEVELOPPEMENT","2":"PROGRAMME AGRICOLE DE GESTION ET DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"315","0":"315","sigle":"AGRIPLUS ","1":"AGRIPLUS ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1060","0":"1060","sigle":"AGRIPRO INVEST","1":"AGRIPRO INVEST","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1067","0":"1067","sigle":"AGRISOFT-CI","1":"AGRISOFT-CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"317","0":"317","sigle":"AGRITEC SA","1":"AGRITEC SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"705","0":"705","sigle":"AGRIVAR","1":"AGRIVAR","entreprise":"AGRO INDUSTRIE VARIEE","2":"AGRO INDUSTRIE VARIEE"},{"ID_ese":"975","0":"975","sigle":"AGRO PAST EBURNY SARL","1":"AGRO PAST EBURNY SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"319","0":"319","sigle":"AGRO SERVICES ","1":"AGRO SERVICES ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1035","0":"1035","sigle":"AGRO WEST AFRICA","1":"AGRO WEST AFRICA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1092","0":"1092","sigle":"AGRO-FIN","1":"AGRO-FIN","entreprise":"AGRO-FINANCES","2":"AGRO-FINANCES"},{"ID_ese":"195","0":"195","sigle":"AIC","1":"AIC","entreprise":"APPLICATION INDUSTRIELLE DE CAOUTCHOUC","2":"APPLICATION INDUSTRIELLE DE CAOUTCHOUC"},{"ID_ese":"168","0":"168","sigle":"AIENR","1":"AIENR","entreprise":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES ENERGIES RENOUVELABLES","2":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES ENERGIES RENOUVELABLES"},{"ID_ese":"1208","0":"1208","sigle":"AIN","1":"AIN","entreprise":"AFRICA INTERNATIONAL NEGOCE","2":"AFRICA INTERNATIONAL NEGOCE"},{"ID_ese":"916","0":"916","sigle":"AIPH ","1":"AIPH ","entreprise":"ASSOCIATION INTERPROFESSIONNELLE DE LA FILIERE PALMIER A HUILE","2":"ASSOCIATION INTERPROFESSIONNELLE DE LA FILIERE PALMIER A HUILE"},{"ID_ese":"549","0":"549","sigle":"AIPP","1":"AIPP","entreprise":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES PRODUCTEURS DE PIMENTS","2":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES PRODUCTEURS DE PIMENTS"},{"ID_ese":"884","0":"884","sigle":"AIPROPI","1":"AIPROPI","entreprise":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES PRODUCTEURS DE PIMENTS","2":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES PRODUCTEURS DE PIMENTS"},{"ID_ese":"439","0":"439","sigle":"AIPROPI","1":"AIPROPI","entreprise":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES PRODUCTEURS DE PIMENTS","2":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES PRODUCTEURS DE PIMENTS"},{"ID_ese":"362","0":"362","sigle":"AIR FRANCE","1":"AIR FRANCE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"760","0":"760","sigle":"AIS CI ","1":"AIS CI ","entreprise":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DU SUCRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DU SUCRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"931","0":"931","sigle":"AIS CI ","1":"AIS CI ","entreprise":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DU SUCRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DU SUCRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"196","0":"196","sigle":"AIS GROUPE","1":"AIS GROUPE","entreprise":"AFRICAN INDUSTRIEL SERVICE GROUP","2":"AFRICAN INDUSTRIEL SERVICE GROUP"},{"ID_ese":"822","0":"822","sigle":"AISA ","1":"AISA ","entreprise":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES SCIENCES AGRONOMIQUES","2":"ASSOCIATION IVOIRIENNE DES SCIENCES AGRONOMIQUES"},{"ID_ese":"71","0":"71","sigle":"ALCI","1":"ALCI","entreprise":"ALIMENT VOLAILLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ALIMENT VOLAILLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"96","0":"96","sigle":"ALCI","1":"ALCI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"706","0":"706","sigle":"ALKY AFRIQUE","1":"ALKY AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"320","0":"320","sigle":"ALL - GRO","1":"ALL - GRO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"363","0":"363","sigle":"ALL VET","1":"ALL VET","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"39","0":"39","sigle":"ALLIANZ CI","1":"ALLIANZ CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"321","0":"321","sigle":"ALM AO","1":"ALM AO","entreprise":"ALM AFRIQUE DE L'OUEST","2":"ALM AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"495","0":"495","sigle":"AMANCO SARL","1":"AMANCO SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"675","0":"675","sigle":"AMANCO SARL","1":"AMANCO SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"650","0":"650","sigle":"AMC-FC","1":"AMC-FC","entreprise":"AGRICULTURAL AND MANAGEMENT COMPANY FOOD AND COMMERCE","2":"AGRICULTURAL AND MANAGEMENT COMPANY FOOD AND COMMERCE"},{"ID_ese":"750","0":"750","sigle":"AMC-FC","1":"AMC-FC","entreprise":"AGRICULTURAL AND MANAGEMENT COMPANY FOOD AND COMMERCE","2":"AGRICULTURAL AND MANAGEMENT COMPANY FOOD AND COMMERCE"},{"ID_ese":"1072","0":"1072","sigle":"AMCHAM CI","1":"AMCHAM CI","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE AMERICAINE","2":"CHAMBRE DE COMMERCE AMERICAINE"},{"ID_ese":"197","0":"197","sigle":"AMMA INDUSTRIEL","1":"AMMA INDUSTRIEL","entreprise":"ATELIER DE MAINTENANCE DU MATERIEL AGRICOLE ET INDUSTRIEL","2":"ATELIER DE MAINTENANCE DU MATERIEL AGRICOLE ET INDUSTRIEL"},{"ID_ese":"42","0":"42","sigle":"AMSA ASSURANCES","1":"AMSA ASSURANCES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"198","0":"198","sigle":"AMSCO ONE","1":"AMSCO ONE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"664","0":"664","sigle":"ANACACI ","1":"ANACACI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONAL DES COOPERATIVES AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONAL DES COOPERATIVES AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"676","0":"676","sigle":"ANAD SARL","1":"ANAD SARL","entreprise":"ANACARDE DE DABAKALA ","2":"ANACARDE DE DABAKALA "},{"ID_ese":"496","0":"496","sigle":"ANAD SARL","1":"ANAD SARL","entreprise":"ANACARDE DE DABAKALA","2":"ANACARDE DE DABAKALA"},{"ID_ese":"655","0":"655","sigle":"ANADER","1":"ANADER","entreprise":"AGENCE NATIONALE D'APPUI AU DEVELOPPEMENT RURAL","2":"AGENCE NATIONALE D'APPUI AU DEVELOPPEMENT RURAL"},{"ID_ese":"978","0":"978","sigle":"ANADER","1":"ANADER","entreprise":"AGENCE NATIONALE D'APPUI AU DEVELOPPEMENT RURAL","2":"AGENCE NATIONALE D'APPUI AU DEVELOPPEMENT RURAL"},{"ID_ese":"900","0":"900","sigle":"ANAPIMCI ","1":"ANAPIMCI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES APICULTEURS MODERNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES APICULTEURS MODERNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"714","0":"714","sigle":"ANAPIMCI ","1":"ANAPIMCI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES APICULTEURS MODERNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES APICULTEURS MODERNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"262","0":"262","sigle":"ANAPIMCI","1":"ANAPIMCI","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES APICULTEURS MODERNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES APICULTEURS MODERNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"398","0":"398","sigle":"ANAPROMCI","1":"ANAPROMCI","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE MAIS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE MAIS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"896","0":"896","sigle":"ANAPROMCI","1":"ANAPROMCI","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE MAIS DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE MAIS DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"848","0":"848","sigle":"ANARE CI ","1":"ANARE CI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES REVENDEURS DE VOLAILLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES REVENDEURS DE VOLAILLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"925","0":"925","sigle":"ANARIZ-CI ","1":"ANARIZ-CI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES RIZICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES RIZICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"646","0":"646","sigle":"ANARIZ-CI ","1":"ANARIZ-CI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES RIZICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES RIZICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"927","0":"927","sigle":"ANASEM CI","1":"ANASEM CI","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES SEMENCIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES SEMENCIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"370","0":"370","sigle":"ANASEM CI","1":"ANASEM CI","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES SEMENCIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES SEMENCIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"268","0":"268","sigle":"ANAVICI","1":"ANAVICI","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES AVICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES AVICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"849","0":"849","sigle":"ANAVICI ","1":"ANAVICI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES AVICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES AVICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"567","0":"567","sigle":"ANDE ","1":"ANDE ","entreprise":"AGENCE NATIONALE DE L'ENVIRONNEMENT ","2":"AGENCE NATIONALE DE L'ENVIRONNEMENT "},{"ID_ese":"844","0":"844","sigle":"ANOPACI ","1":"ANOPACI ","entreprise":"ASSOCIATION NATIONALE DES ORGANISATIONS PROFESSIONNELLES AGRICOLES","2":"ASSOCIATION NATIONALE DES ORGANISATIONS PROFESSIONNELLES AGRICOLES"},{"ID_ese":"985","0":"985","sigle":"AP SARL","1":"AP SARL","entreprise":"AFRICA PERFORMANCES SARL","2":"AFRICA PERFORMANCES SARL"},{"ID_ese":"1213","0":"1213","sigle":"APAVE C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"APAVE C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"817","0":"817","sigle":"APEX CI ","1":"APEX CI ","entreprise":"ASSOCIATION POUR LA PROMOTION DES EXPORTATIONS DE C\u00d4TE D''VOIRE","2":"ASSOCIATION POUR LA PROMOTION DES EXPORTATIONS DE C\u00d4TE D''VOIRE"},{"ID_ese":"715","0":"715","sigle":"APINOME","1":"APINOME","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"263","0":"263","sigle":"APINOME","1":"APINOME","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1139","0":"1139","sigle":"APMAV PLANTAIN","1":"APMAV PLANTAIN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1140","0":"1140","sigle":"APMAV PLANTAIN","1":"APMAV PLANTAIN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"550","0":"550","sigle":"APP CI ","1":"APP CI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"440","0":"440","sigle":"APP CI ","1":"APP CI ","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE POIVRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE POIVRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"885","0":"885","sigle":"APP CI ","1":"APP CI ","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE POIVRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE POIVRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"935","0":"935","sigle":"APPEXO CI","1":"APPEXO CI","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS ET DES EXPORTATEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS ET DES EXPORTATEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"493","0":"493","sigle":"APPEXO CI","1":"APPEXO CI","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS ET DES EXPORTATEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS ET DES EXPORTATEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"912","0":"912","sigle":"APPEXO CI","1":"APPEXO CI","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS ET DES EXPORTATEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS ET DES EXPORTATEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"870","0":"870","sigle":"APPORCI","1":"APPORCI","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE PORCS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE PORCS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"422","0":"422","sigle":"APPORCI ","1":"APPORCI ","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE PORCS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE PORCS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1080","0":"1080","sigle":"APROCA","1":"APROCA","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE COTON AFRICAIN","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE COTON AFRICAIN"},{"ID_ese":"868","0":"868","sigle":"APROCA","1":"APROCA","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE COTON AFRICAIN","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE COTON AFRICAIN"},{"ID_ese":"459","0":"459","sigle":"APROCANCI","1":"APROCANCI","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"891","0":"891","sigle":"APROCANCI ","1":"APROCANCI ","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"423","0":"423","sigle":"APROCASUD ","1":"APROCASUD ","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS D'OVINS ET DE CAPRINS DU SUD EST","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS D'OVINS ET DE CAPRINS DU SUD EST"},{"ID_ese":"871","0":"871","sigle":"APROCASUD ","1":"APROCASUD ","entreprise":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS D'OVINS ET DE CAPRINS DU SUD EST","2":"ASSOCIATION DES PRODUCTEURS D'OVINS ET DE CAPRINS DU SUD EST"},{"ID_ese":"865","0":"865","sigle":"APROCOT-CI ","1":"APROCOT-CI ","entreprise":"ASSOCIATION PROFESSIONNELLE DES SOCIETES COTONNIERES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION PROFESSIONNELLE DES SOCIETES COTONNIERES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"540","0":"540","sigle":"APROCOT-CI ","1":"APROCOT-CI ","entreprise":"ASSOCIATION PROFESSIONNELLE DES SOCIETES COTONNIERES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION PROFESSIONNELLE DES SOCIETES COTONNIERES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"892","0":"892","sigle":"APROMAC","1":"APROMAC","entreprise":"ASSOCIATION DES PROFESSIONNELS DU CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'VOIRE","2":"ASSOCIATION DES PROFESSIONNELS DU CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'VOIRE"},{"ID_ese":"605","0":"605","sigle":"APROMAC","1":"APROMAC","entreprise":"ASSOCIATION DES PROFESSIONNELS DU CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION DES PROFESSIONNELS DU CAOUTCHOUC NATUREL DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"399","0":"399","sigle":"ARHOS","1":"ARHOS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"823","0":"823","sigle":"ARHOS","1":"ARHOS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"929","0":"929","sigle":"ARLASEM CI","1":"ARLASEM CI","entreprise":"ASSOCIATION REGIONALE DES SEMENCIERS DE LA REGION DES LAGUNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION REGIONALE DES SEMENCIERS DE LA REGION DES LAGUNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"372","0":"372","sigle":"ARLASEM CI","1":"ARLASEM CI","entreprise":"ASSOCIATION REGIONALE DES SEMENCIERS DE LA REGION DES LAGUNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ASSOCIATION REGIONALE DES SEMENCIERS DE LA REGION DES LAGUNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"607","0":"607","sigle":"ASAF","1":"ASAF","entreprise":"RUBBER INDUSTRY","2":"RUBBER INDUSTRY"},{"ID_ese":"400","0":"400","sigle":"ASCAFED","1":"ASCAFED","entreprise":"ASSOCIATION CANAAN DES FEMMES DE DJEKANOU","2":"ASSOCIATION CANAAN DES FEMMES DE DJEKANOU"},{"ID_ese":"716","0":"716","sigle":"ASCAFED","1":"ASCAFED","entreprise":"ASSOCIATION CANAAN DES FEMMES DE DJEKANOU","2":"ASSOCIATION CANAAN DES FEMMES DE DJEKANOU"},{"ID_ese":"264","0":"264","sigle":"ASCAFED","1":"ASCAFED","entreprise":"ASSOCIATION CANAAN DES FEMMES DE DJEKANOU","2":"ASSOCIATION CANAAN DES FEMMES DE DJEKANOU"},{"ID_ese":"44","0":"44","sigle":"ASCOMA C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"ASCOMA C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1059","0":"1059","sigle":"ASN","1":"ASN","entreprise":"AFRICAN SEED NETWORK","2":"AFRICAN SEED NETWORK"},{"ID_ese":"1082","0":"1082","sigle":"ASN","1":"ASN","entreprise":"AFRICAN SEED NETWORK","2":"AFRICAN SEED NETWORK"},{"ID_ese":"287","0":"287","sigle":"ASSAMALA COMMODITES","1":"ASSAMALA COMMODITES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"200","0":"200","sigle":"ASSIBAC INDUSTRIES ","1":"ASSIBAC INDUSTRIES ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"201","0":"201","sigle":"ATC Comafrique ","1":"ATC Comafrique ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"375","0":"375","sigle":"ATHENA SHIPPING SA","1":"ATHENA SHIPPING SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"32","0":"32","sigle":"ATLAS ASSURANCES","1":"ATLAS ASSURANCES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"709","0":"709","sigle":"ATOE SA","1":"ATOE SA","entreprise":"ALFA MARKETING OIL EXTRACTION ","2":"ALFA MARKETING OIL EXTRACTION "},{"ID_ese":"554","0":"554","sigle":"ATOU S.A ","1":"ATOU S.A ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"322","0":"322","sigle":"ATTILA KOULA ","1":"ATTILA KOULA ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1111","0":"1111","sigle":"AUGUR INDUSTIES SA","1":"AUGUR INDUSTIES SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"818","0":"818","sigle":"AVA ","1":"AVA ","entreprise":"AGENCE POUR LA VALORISATION DE L'AGRICULTURE ","2":"AGENCE POUR LA VALORISATION DE L'AGRICULTURE "},{"ID_ese":"35","0":"35","sigle":"AXA ASSURANCES CI","1":"AXA ASSURANCES CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"81","0":"81","sigle":"BACI","1":"BACI","entreprise":"BANQUE ATLANTIQUE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"BANQUE ATLANTIQUE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"84","0":"84","sigle":"BAD","1":"BAD","entreprise":"BANQUE AFRICAINE DE DEVELOPPEMENT","2":"BANQUE AFRICAINE DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"1053","0":"1053","sigle":"BANACI","1":"BANACI","entreprise":"BANANE ANTILLE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"BANANE ANTILLE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1052","0":"1052","sigle":"BANACI","1":"BANACI","entreprise":"BANANE ANTILLE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"BANANE ANTILLE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"446","0":"446","sigle":"BANADOR ","1":"BANADOR ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1155","0":"1155","sigle":"BANQUE MONDIALE","1":"BANQUE MONDIALE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1154","0":"1154","sigle":"BANQUE MONDIALE","1":"BANQUE MONDIALE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"323","0":"323","sigle":"BASF SE","1":"BASF SE","entreprise":"THE CHIMICAL COMPANY","2":"THE CHIMICAL COMPANY"},{"ID_ese":"324","0":"324","sigle":"BAYER SA","1":"BAYER SA","entreprise":"WEST & CENTRAL AFRICA","2":"WEST & CENTRAL AFRICA"},{"ID_ese":"530","0":"530","sigle":"BBI","1":"BBI","entreprise":"BLACK BEAUTY IVOIRE S.A.R.L","2":"BLACK BEAUTY IVOIRE S.A.R.L"},{"ID_ese":"1106","0":"1106","sigle":"BBM TRADING","1":"BBM TRADING","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"531","0":"531","sigle":"BCL","1":"BCL","entreprise":"BIO CONCEPT LABORATORY","2":"BIO CONCEPT LABORATORY"},{"ID_ese":"98","0":"98","sigle":"BEARIC Sarl ","1":"BEARIC Sarl ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"37","0":"37","sigle":"BELIFE INSURANCES","1":"BELIFE INSURANCES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"202","0":"202","sigle":"BERNABE C\u00d4TE D'IVOIRE SA","1":"BERNABE C\u00d4TE D'IVOIRE SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"169","0":"169","sigle":"BETRAD","1":"BETRAD","entreprise":"BUREAU D'ETUDES DE REALISATION D'ASSISTANCE ET DE DEVELOPPEMENT","2":"BUREAU D'ETUDES DE REALISATION D'ASSISTANCE ET DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"87","0":"87","sigle":"BGFIBANK","1":"BGFIBANK","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"90","0":"90","sigle":"BHCI","1":"BHCI","entreprise":"BANQUE DE L'HABITAT DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"BANQUE DE L'HABITAT DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"203","0":"203","sigle":"BIA C\u00d4TE D'IVOIRE SA","1":"BIA C\u00d4TE D'IVOIRE SA","entreprise":"\"MOVING MOUNTAINS TOGETHER\"","2":"\"MOVING MOUNTAINS TOGETHER\""},{"ID_ese":"119","0":"119","sigle":"BICICI","1":"BICICI","entreprise":"BANQUE INTERNATIONALE POUR LE COMMERCE ET L'INDUSTRIE DE LA C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"BANQUE INTERNATIONALE POUR LE COMMERCE ET L'INDUSTRIE DE LA C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"424","0":"424","sigle":"BINKADY DE TIEME ","1":"BINKADY DE TIEME ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"325","0":"325","sigle":"BIOFERTIL C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"BIOFERTIL C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1132","0":"1132","sigle":"BIOTITIALE SARL","1":"BIOTITIALE SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"127","0":"127","sigle":"BNA","1":"BNA","entreprise":"BUREAU NORME AUDIT","2":"BUREAU NORME AUDIT"},{"ID_ese":"577","0":"577","sigle":"BNETD","1":"BNETD","entreprise":"BUREAU NATIONAL D'ETUDES TECHNIQUES ","2":"BUREAU NATIONAL D'ETUDES TECHNIQUES "},{"ID_ese":"82","0":"82","sigle":"BNI","1":"BNI","entreprise":"BANQUE NATIONALE D'INVESTISSEMENT","2":"BANQUE NATIONALE D'INVESTISSEMENT"},{"ID_ese":"85","0":"85","sigle":"BOA CI","1":"BOA CI","entreprise":"BANK OF AFRICA C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"BANK OF AFRICA C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"614","0":"614","sigle":"BOAD","1":"BOAD","entreprise":"BANQUE OUEST AFRICAINE DE DEVELOPPEMENT","2":"BANQUE OUEST AFRICAINE DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"88","0":"88","sigle":"BOAD","1":"BOAD","entreprise":"BANQUE OUEST AFRICAINE DE DEVELOPPEMENT","2":"BANQUE OUEST AFRICAINE DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"376","0":"376","sigle":"BOLLORE AFRICA LOGISTICS ","1":"BOLLORE AFRICA LOGISTICS ","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"91","0":"91","sigle":"BRIDGE BANK GROUP","1":"BRIDGE BANK GROUP","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"378","0":"378","sigle":"BRUSSELS AIRLINES CI","1":"BRUSSELS AIRLINES CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"121","0":"121","sigle":"BSIC","1":"BSIC","entreprise":"BANQUE SAHELO-SAHARIENNE POUR L'INVESTISSEMENT ET LE COMMERCE","2":"BANQUE SAHELO-SAHARIENNE POUR L'INVESTISSEMENT ET LE COMMERCE"},{"ID_ese":"128","0":"128","sigle":"BUREAU VERITAS C\u00d4TE D'IVOIRE SAU","1":"BUREAU VERITAS C\u00d4TE D'IVOIRE SAU","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"813","0":"813","sigle":"Business France ","1":"Business France ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"329","0":"329","sigle":"C TRADE PHYTO","1":"C TRADE PHYTO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"299","0":"299","sigle":"C.I.T.I ","1":"C.I.T.I ","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DE TECHNOLOGIES INDUSTRIELLES","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DE TECHNOLOGIES INDUSTRIELLES"},{"ID_ese":"499","0":"499","sigle":"C.P.N.K COOP CA","1":"C.P.N.K COOP CA","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE DES PRODUCTEURS DE NOIX DE CAJOU DU KORODOUGOU","2":"SOCIETE COOPERATIVE DES PRODUCTEURS DE NOIX DE CAJOU DU KORODOUGOU"},{"ID_ese":"204","0":"204","sigle":"C2IH","1":"C2IH","entreprise":"CABINET D INGINIERIE INDUSTRIELLE ET HYDRAULIQUE","2":"CABINET D INGINIERIE INDUSTRIELLE ET HYDRAULIQUE"},{"ID_ese":"616","0":"616","sigle":"CAADP","1":"CAADP","entreprise":"THE COMPREHENSIVE AFRICA AGRICULTURE DEVELOPMENT PROGRAMME","2":"THE COMPREHENSIVE AFRICA AGRICULTURE DEVELOPMENT PROGRAMME"},{"ID_ese":"129","0":"129","sigle":"CABINET ENVAL","1":"CABINET ENVAL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"425","0":"425","sigle":"CADO","1":"CADO","entreprise":"COOPERATIVE AGRICOLE DE OUANGOLO","2":"COOPERATIVE AGRICOLE DE OUANGOLO"},{"ID_ese":"97","0":"97","sigle":"CAFCI SA ","1":"CAFCI SA ","entreprise":"CAFE CACAO C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CAFE CACAO C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"957","0":"957","sigle":"CAGE SARL","1":"CAGE SARL","entreprise":"CABINET DE GESTION D'ENTREPRISE AGRICOLE","2":"CABINET DE GESTION D'ENTREPRISE AGRICOLE"},{"ID_ese":"691","0":"691","sigle":"CAIMPEX ","1":"CAIMPEX ","entreprise":"COMPAGNIE AGRO-INDUSTRIELLE POUR L'IMPORT ET L'EXPORT","2":"COMPAGNIE AGRO-INDUSTRIELLE POUR L'IMPORT ET L'EXPORT"},{"ID_ese":"677","0":"677","sigle":"CAJOU INDUSTRIE SA","1":"CAJOU INDUSTRIE SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"282","0":"282","sigle":"CAKD","1":"CAKD","entreprise":"COOPERATIVE AGRICOLE KAVOKIVA DE DALOA","2":"COOPERATIVE AGRICOLE KAVOKIVA DE DALOA"},{"ID_ese":"326","0":"326","sigle":"CALLIVOIRE","1":"CALLIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"617","0":"617","sigle":"CAOBISCO","1":"CAOBISCO","entreprise":"ASSOCIATION DES CHOCOLATERIES DES BISCUITERIES ET CONFISERIES INDUSTRIELLES D EUROPE","2":"ASSOCIATION DES CHOCOLATERIES DES BISCUITERIES ET CONFISERIES INDUSTRIELLES D EUROPE"},{"ID_ese":"99","0":"99","sigle":"CAP","1":"CAP","entreprise":"CENTRALE D'ACHAT DE PRODUITS AGRICOLES","2":"CENTRALE D'ACHAT DE PRODUITS AGRICOLES"},{"ID_ese":"1054","0":"1054","sigle":"CAP CI","1":"CAP CI","entreprise":"COMPLEXE AGRO-PASTORAL DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"COMPLEXE AGRO-PASTORAL DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"308","0":"308","sigle":"CAPI ","1":"CAPI ","entreprise":"COMPAGNIE AFRICAINE DE PESAGE ET D'INSTRUMENTATION","2":"COMPAGNIE AFRICAINE DE PESAGE ET D'INSTRUMENTATION"},{"ID_ese":"101","0":"101","sigle":"CARGILL COCOA SARL","1":"CARGILL COCOA SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1114","0":"1114","sigle":"CAROL'S","1":"CAROL'S","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1066","0":"1066","sigle":"CARREFOUR C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"CARREFOUR C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"678","0":"678","sigle":"CASA SA ","1":"CASA SA ","entreprise":"CAJOU DES SAVANES","2":"CAJOU DES SAVANES"},{"ID_ese":"679","0":"679","sigle":"CASHEW IVOIRE","1":"CASHEW IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"100","0":"100","sigle":"CAT EXPORT","1":"CAT EXPORT","entreprise":"COOPERATIVE AGRICOLE DE TOUDOUGOU","2":"COOPERATIVE AGRICOLE DE TOUDOUGOU"},{"ID_ese":"281","0":"281","sigle":"CAT EXPORT","1":"CAT EXPORT","entreprise":"COOPERATIVE AGRICOLE DE TOUDOUGOU","2":"COOPERATIVE AGRICOLE DE TOUDOUGOU"},{"ID_ese":"721","0":"721","sigle":"CATINI AFRIQUE SA","1":"CATINI AFRIQUE SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"394","0":"394","sigle":"C\u00d4TE D'IVOIRE CEREALES","1":"C\u00d4TE D'IVOIRE CEREALES","entreprise":"GROUPE DOMAK","2":"GROUPE DOMAK"},{"ID_ese":"557","0":"557","sigle":"CCB CI","1":"CCB CI","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE BELGE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CHAMBRE DE COMMERCE BELGE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"618","0":"618","sigle":"CCC CI \/ UE ","1":"CCC CI \/ UE ","entreprise":"CELLULE DE COORDINATION DE LA COOPERATION C\u00d4TE D'IVOIRE DE L'UNION EUROPEENNE","2":"CELLULE DE COORDINATION DE LA COOPERATION C\u00d4TE D'IVOIRE DE L'UNION EUROPEENNE"},{"ID_ese":"309","0":"309","sigle":"CCI CI","1":"CCI CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"561","0":"561","sigle":"CCI CI","1":"CCI CI","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE DE LA C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE DE LA C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1073","0":"1073","sigle":"CCI DE LA TURQUIE","1":"CCI DE LA TURQUIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"559","0":"559","sigle":"CCI-BF","1":"CCI-BF","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE DU BURKINA FASO ","2":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE DU BURKINA FASO "},{"ID_ese":"564","0":"564","sigle":"CCIF-CI ","1":"CCIF-CI ","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE FRANCAISE EN COTE D'IVOIRE","2":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE FRANCAISE EN COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"565","0":"565","sigle":"CCILCI ","1":"CCILCI ","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE LIBANAISE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CHAMBRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE LIBANAISE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1071","0":"1071","sigle":"CCIM-CI","1":"CCIM-CI","entreprise":"CENTRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE MAROCAINE EN COTE D'IVOIRE","2":"CENTRE DE COMMERCE ET D'INDUSTRIE MAROCAINE EN COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"608","0":"608","sigle":"CCP","1":"CCP","entreprise":"COMPAGNIE DES CAOUTCHOUCS DU PAKIDIE","2":"COMPAGNIE DES CAOUTCHOUCS DU PAKIDIE"},{"ID_ese":"460","0":"460","sigle":"CCP","1":"CCP","entreprise":"COMPAGNIE DES CAOUTCHOUCS DU PAKIDIE","2":"COMPAGNIE DES CAOUTCHOUCS DU PAKIDIE"},{"ID_ese":"693","0":"693","sigle":"CCPK","1":"CCPK","entreprise":"COCOPACK ","2":"COCOPACK "},{"ID_ese":"139","0":"139","sigle":"CCREA","1":"CCREA","entreprise":"CABINET DE CONSULTATION DE REALISATION ET D'EXPLOITATION AGRICOLE","2":"CABINET DE CONSULTATION DE REALISATION ET D'EXPLOITATION AGRICOLE"},{"ID_ese":"1065","0":"1065","sigle":"CDCI","1":"CDCI","entreprise":"COMPAGNIE DE DISTRIBUTION DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"COMPAGNIE DE DISTRIBUTION DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"497","0":"497","sigle":"CDF","1":"CDF","entreprise":"CAJOU DE FASSOU","2":"CAJOU DE FASSOU"},{"ID_ese":"680","0":"680","sigle":"CDF","1":"CDF","entreprise":"CAJOU DE FASSOU","2":"CAJOU DE FASSOU"},{"ID_ese":"205","0":"205","sigle":"CDT","1":"CDT","entreprise":"CENTRE DE DEMONSTRATION ET DE PROMOTION DES TECHNOLOGIES","2":"CENTRE DE DEMONSTRATION ET DE PROMOTION DES TECHNOLOGIES"},{"ID_ese":"40","0":"40","sigle":"CEA","1":"CEA","entreprise":"CIE EURO-AFRICAINE D'ASSURANCES","2":"CIE EURO-AFRICAINE D'ASSURANCES"},{"ID_ese":"872","0":"872","sigle":"CECUCI ","1":"CECUCI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"102","0":"102","sigle":"CEMOI ","1":"CEMOI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"583","0":"583","sigle":"CENTRE ABEL","1":"CENTRE ABEL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"819","0":"819","sigle":"CEPICI","1":"CEPICI","entreprise":"CENTRE DE PROMOTION DES INVESTISSEMENTS EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CENTRE DE PROMOTION DES INVESTISSEMENTS EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"692","0":"692","sigle":"CFA","1":"CFA","entreprise":"COOPERATIVE FRUITIERE D'AGBOVILLE","2":"COOPERATIVE FRUITIERE D'AGBOVILLE"},{"ID_ese":"450","0":"450","sigle":"CFA","1":"CFA","entreprise":"COOPERATIVE FRUITIERE D'AGBOVILLE","2":"COOPERATIVE FRUITIERE D'AGBOVILLE"},{"ID_ese":"206","0":"206","sigle":"CFAO MOTORS CI","1":"CFAO MOTORS CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"619","0":"619","sigle":"CFC","1":"CFC","entreprise":"COMMON FUNDS FOR COMMODITIES ","2":"COMMON FUNDS FOR COMMODITIES "},{"ID_ese":"835","0":"835","sigle":"CGE CI","1":"CGE CI","entreprise":"CONFEDERATION GENERALE DES ENTREPRISES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CONFEDERATION GENERALE DES ENTREPRISES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"790","0":"790","sigle":"CGIAR \/ GCRAI","1":"CGIAR \/ GCRAI","entreprise":"CONSULTATIVE GROUP ON INTERNATIONAL AGRICULTURAL RESEARCH \/ GROUPE CONSULTATIF POUR LA RECHERCHE AGRICOLE INTERNATIONAL","2":"CONSULTATIVE GROUP ON INTERNATIONAL AGRICULTURAL RESEARCH \/ GROUPE CONSULTATIF POUR LA RECHERCHE AGRICOLE INTERNATIONAL"},{"ID_ese":"462","0":"462","sigle":"CHC","1":"CHC","entreprise":"COMPAGNIE HEVEICOLE DE CAVALLY","2":"COMPAGNIE HEVEICOLE DE CAVALLY"},{"ID_ese":"611","0":"611","sigle":"CHC ","1":"CHC ","entreprise":"COMPAGNIE HEVEICOLE DE CAVALLY","2":"COMPAGNIE HEVEICOLE DE CAVALLY"},{"ID_ese":"207","0":"207","sigle":"CHEHAB CI","1":"CHEHAB CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"327","0":"327","sigle":"CHIMTEC SA","1":"CHIMTEC SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"122","0":"122","sigle":"CHIMTEC SA","1":"CHIMTEC SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"722","0":"722","sigle":"CHP ","1":"CHP ","entreprise":"COMPAGNIE DES HUILERIES DE PALME","2":"COMPAGNIE DES HUILERIES DE PALME"},{"ID_ese":"328","0":"328","sigle":"CHP","1":"CHP","entreprise":"CROP AND HUMAN PROTECT","2":"CROP AND HUMAN PROTECT"},{"ID_ese":"103","0":"103","sigle":"CI","1":"CI","entreprise":"CENTRAL INDUSTRIE","2":"CENTRAL INDUSTRIE"},{"ID_ese":"209","0":"209","sigle":"CI ENGINEERING","1":"CI ENGINEERING","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1119","0":"1119","sigle":"CI MOTORS CORPORATION","1":"CI MOTORS CORPORATION","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE MOTORS CORPORATION","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE MOTORS CORPORATION"},{"ID_ese":"211","0":"211","sigle":"CI THERM","1":"CI THERM","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE THERMIQUE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE THERMIQUE"},{"ID_ese":"170","0":"170","sigle":"CI.R SARL","1":"CI.R SARL","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DES RESSOURCES","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DES RESSOURCES"},{"ID_ese":"654","0":"654","sigle":"CIAPOL ","1":"CIAPOL ","entreprise":"CENTRE IVOIRIEN ANTIPOLLUTION","2":"CENTRE IVOIRIEN ANTIPOLLUTION"},{"ID_ese":"751","0":"751","sigle":"CICA","1":"CICA","entreprise":"COMPAGNIE INTERNATIONALE POUR LE COMMERCE ET L'AGROALIMENTAIRE","2":"COMPAGNIE INTERNATIONALE POUR LE COMMERCE ET L'AGROALIMENTAIRE"},{"ID_ese":"517","0":"517","sigle":"CICA","1":"CICA","entreprise":"COMPAGNIE INTERNATIONALE POUR LE COMMERCE ET L'AGROALIMENTAIRE","2":"COMPAGNIE INTERNATIONALE POUR LE COMMERCE ET L'AGROALIMENTAIRE"},{"ID_ese":"104","0":"104","sigle":"CICAFE","1":"CICAFE","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE CAFE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE CAFE"},{"ID_ese":"208","0":"208","sigle":"CIDE","1":"CIDE","entreprise":"COMPAGNIE INDUSTRIELLE DE DIFFUSION ET D'ENGINEERING","2":"COMPAGNIE INDUSTRIELLE DE DIFFUSION ET D'ENGINEERING"},{"ID_ese":"541","0":"541","sigle":"CIDT ","1":"CIDT ","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE POUR LE DEVELOPPEMENT DU TEXTILE","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE POUR LE DEVELOPPEMENT DU TEXTILE"},{"ID_ese":"613","0":"613","sigle":"CIH","1":"CIH","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE D'HEVEA","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE D'HEVEA"},{"ID_ese":"463","0":"463","sigle":"CIH","1":"CIH","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE D'HEVEA","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE D'HEVEA"},{"ID_ese":"962","0":"962","sigle":"CIIFAD","1":"CIIFAD","entreprise":"CORNELL INTERNATIONAL INSTITUTE FOR FOOD AGRICULTURE AND DEVELOPMENT","2":"CORNELL INTERNATIONAL INSTITUTE FOR FOOD AGRICULTURE AND DEVELOPMENT"},{"ID_ese":"210","0":"210","sigle":"CIMTI SARL ","1":"CIMTI SARL ","entreprise":"CENTRALE IVOIRIENNE DE MAINTENANCE ET TRAVAUX INDUSTRIELS","2":"CENTRALE IVOIRIENNE DE MAINTENANCE ET TRAVAUX INDUSTRIELS"},{"ID_ese":"105","0":"105","sigle":"CIPEXI ","1":"CIPEXI ","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DE PROMOTION POUR L'EXPORTATION ","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DE PROMOTION POUR L'EXPORTATION "},{"ID_ese":"1206","0":"1206","sigle":"CIPRADEL PLUS","1":"CIPRADEL PLUS","entreprise":"CENTRE IVOIRIEN DE PROMOTION D'ALIMENTS DIETETIQUES ELABORES","2":"CENTRE IVOIRIEN DE PROMOTION D'ALIMENTS DIETETIQUES ELABORES"},{"ID_ese":"1207","0":"1207","sigle":"CIPRADEL PLUS","1":"CIPRADEL PLUS","entreprise":"CENTRE IVOIRIEN DE PROMOTION D'ALIMENTS DIETETIQUES ELABORES","2":"CENTRE IVOIRIEN DE PROMOTION D'ALIMENTS DIETETIQUES ELABORES"},{"ID_ese":"1041","0":"1041","sigle":"CIPRO","1":"CIPRO","entreprise":"LYS MA VIGNE","2":"LYS MA VIGNE"},{"ID_ese":"824","0":"824","sigle":"CIRAD ","1":"CIRAD ","entreprise":"CENTRE DE COOPERATION INTERNATIONALE EN RECHERCHE AGRONOMIQUE POUR LE DEVELOPPEMENT","2":"CENTRE DE COOPERATION INTERNATIONALE EN RECHERCHE AGRONOMIQUE POUR LE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"1170","0":"1170","sigle":"CIRDES","1":"CIRDES","entreprise":"CENTRE INTERNATIONAL DE RECHERCHE-DEVELOPPEMENT SUR L'ELEVAGE EN ZONE SUBHUMIDE","2":"CENTRE INTERNATIONAL DE RECHERCHE-DEVELOPPEMENT SUR L'ELEVAGE EN ZONE SUBHUMIDE"},{"ID_ese":"1169","0":"1169","sigle":"CIRDES","1":"CIRDES","entreprise":"CENTRE INTERNATIONAL DE RECHERCHE-DEVELOPPEMENT SUR L'ELEVAGE EN ZONE SUBHUMIDE","2":"CENTRE INTERNATIONAL DE RECHERCHE-DEVELOPPEMENT SUR L'ELEVAGE EN ZONE SUBHUMIDE"},{"ID_ese":"51","0":"51","sigle":"CITIBANK CI","1":"CITIBANK CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"621","0":"621","sigle":"CMA \/ AOC","1":"CMA \/ AOC","entreprise":"CONFERENCE DES MINISTRES DE L'AGRICULTURE DE L'AFRIQUE DE L'OUEST ET CENTRALE","2":"CONFERENCE DES MINISTRES DE L'AGRICULTURE DE L'AFRIQUE DE L'OUEST ET CENTRALE"},{"ID_ese":"380","0":"380","sigle":"CMA CGM","1":"CMA CGM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"873","0":"873","sigle":"CMECEL","1":"CMECEL","entreprise":"CAISSE MUTUEL D'EPARGNE ET DE CREDIT DES ELEVEURS","2":"CAISSE MUTUEL D'EPARGNE ET DE CREDIT DES ELEVEURS"},{"ID_ese":"54","0":"54","sigle":"CMECEL","1":"CMECEL","entreprise":"CAISSE MUTUEL D'EPARGNE ET DE CREDIT DES ELEVEURS","2":"CAISSE MUTUEL D'EPARGNE ET DE CREDIT DES ELEVEURS"},{"ID_ese":"1050","0":"1050","sigle":"CMEP AGRO","1":"CMEP AGRO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"980","0":"980","sigle":"CMS","1":"CMS","entreprise":"COMMERCE MANAGEMENT SERVICES","2":"COMMERCE MANAGEMENT SERVICES"},{"ID_ese":"1177","0":"1177","sigle":"CMS ","1":"CMS ","entreprise":"COMMERCE MANAGEMENT SERVICES","2":"COMMERCE MANAGEMENT SERVICES"},{"ID_ese":"556","0":"556","sigle":"CNA CI","1":"CNA CI","entreprise":"CHAMBRE NATIONALE D'AGRICULTURE DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"CHAMBRE NATIONALE D'AGRICULTURE DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"936","0":"936","sigle":"CNAVICI ","1":"CNAVICI ","entreprise":"CONFEDERATION NATIONALE DES ACTEURS DU VIVRIER EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CONFEDERATION NATIONALE DES ACTEURS DU VIVRIER EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"57","0":"57","sigle":"CNCE","1":"CNCE","entreprise":"CAISSE NATIONALE DES CAISSES D'EPARGNE","2":"CAISSE NATIONALE DES CAISSES D'EPARGNE"},{"ID_ese":"846","0":"846","sigle":"CNJA ","1":"CNJA ","entreprise":"CENTRE NATIONAL DES JEUNES AGRICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CENTRE NATIONAL DES JEUNES AGRICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1074","0":"1074","sigle":"CNMCI","1":"CNMCI","entreprise":"CHAMBRE NATIONALE DE METIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CHAMBRE NATIONALE DE METIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"45","0":"45","sigle":"CNPS","1":"CNPS","entreprise":"CAISSE NATIONALE DE PREVOYANCE SOCIALE","2":"CAISSE NATIONALE DE PREVOYANCE SOCIALE"},{"ID_ese":"106","0":"106","sigle":"CNRA ","1":"CNRA ","entreprise":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE","2":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE"},{"ID_ese":"930","0":"930","sigle":"CNRA ","1":"CNRA ","entreprise":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE","2":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE"},{"ID_ese":"921","0":"921","sigle":"CNRA ","1":"CNRA ","entreprise":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE","2":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE"},{"ID_ese":"1198","0":"1198","sigle":"CNRA","1":"CNRA","entreprise":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE","2":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE"},{"ID_ese":"825","0":"825","sigle":"CNRA ","1":"CNRA ","entreprise":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE","2":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE"},{"ID_ese":"1113","0":"1113","sigle":"CNRA ","1":"CNRA ","entreprise":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE","2":"CENTRE NATIONAL DE RECHERCHE AGRONOMIQUE"},{"ID_ese":"578","0":"578","sigle":"CNTIG","1":"CNTIG","entreprise":"COMITE NATIONAL DE TELEDETECTION ET D'INFORMATION GEOGRAPHIQUE ","2":"COMITE NATIONAL DE TELEDETECTION ET D'INFORMATION GEOGRAPHIQUE "},{"ID_ese":"427","0":"427","sigle":"CO.B.I.A.DA","1":"CO.B.I.A.DA","entreprise":"COOPERATIVE DES BOUCHERS IN'CHALLAH DE DALOA","2":"COOPERATIVE DES BOUCHERS IN'CHALLAH DE DALOA"},{"ID_ese":"542","0":"542","sigle":"CO.I.C SA ","1":"CO.I.C SA ","entreprise":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DE COTON","2":"COMPAGNIE IVOIRIENNE DE COTON"},{"ID_ese":"1004","0":"1004","sigle":"COBA GROUPS","1":"COBA GROUPS","entreprise":"COMPAGNIE AGRICOLE DE BONDOUKOU","2":"COMPAGNIE AGRICOLE DE BONDOUKOU"},{"ID_ese":"107","0":"107","sigle":"COCAF IVOIRE","1":"COCAF IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1126","0":"1126","sigle":"COCO IVOIRE","1":"COCO IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"938","0":"938","sigle":"COCO OIGNONS ","1":"COCO OIGNONS ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"791","0":"791","sigle":"COCOBOD","1":"COCOBOD","entreprise":"GHANA COCOA BOARD","2":"GHANA COCOA BOARD"},{"ID_ese":"983","0":"983","sigle":"COCOSOL","1":"COCOSOL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"939","0":"939","sigle":"COCOVICO ","1":"COCOVICO ","entreprise":"COOPERATIVE DES COMMERCANTES DU VIVRIER","2":"COOPERATIVE DES COMMERCANTES DU VIVRIER"},{"ID_ese":"410","0":"410","sigle":"COD CI ","1":"COD CI ","entreprise":"COOPERATIVE DJIGUISSEME COTE D'IVOIRE","2":"COOPERATIVE DJIGUISSEME COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"130","0":"130","sigle":"CODINORM","1":"CODINORM","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE NORMALISATION","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE NORMALISATION"},{"ID_ese":"364","0":"364","sigle":"CODIVET ","1":"CODIVET ","entreprise":"COMPTOIR DE DISTRIBUTION VETERINAIRE","2":"COMPTOIR DE DISTRIBUTION VETERINAIRE"},{"ID_ese":"108","0":"108","sigle":"COEX - CI ","1":"COEX - CI ","entreprise":"COCOA EXPORT C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"COCOA EXPORT C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"392","0":"392","sigle":"COFEMM'BADON","1":"COFEMM'BADON","entreprise":"COOPERATIVE DES FEMMES DE M'BADON","2":"COOPERATIVE DES FEMMES DE M'BADON"},{"ID_ese":"874","0":"874","sigle":"COFENABVI - AO","1":"COFENABVI - AO","entreprise":"CONFEDERATION DES FEDERATIONS NATIONALES DE LA FILIERE BETAIL ET VIANDE D'AFRIQUE DE L'OUEST","2":"CONFEDERATION DES FEDERATIONS NATIONALES DE LA FILIERE BETAIL ET VIANDE D'AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"58","0":"58","sigle":"COFIPA INVESTMENT BANK CI","1":"COFIPA INVESTMENT BANK CI","entreprise":"COMPAGNIE AFRICAINE DE FINANCEMENT ET DE PARTICIPATION","2":"COMPAGNIE AFRICAINE DE FINANCEMENT ET DE PARTICIPATION"},{"ID_ese":"558","0":"558","sigle":"COFRUNO","1":"COFRUNO","entreprise":"COOPERATIVE DES FRUITS ET LEGUMES DU NORD ","2":"COOPERATIVE DES FRUITS ET LEGUMES DU NORD "},{"ID_ese":"464","0":"464","sigle":"COHEMOCA","1":"COHEMOCA","entreprise":"COOPERATIVE DES HEVEACULTEURS DU MOYEN CAVALY","2":"COOPERATIVE DES HEVEACULTEURS DU MOYEN CAVALY"},{"ID_ese":"623","0":"623","sigle":"COLEACP","1":"COLEACP","entreprise":"COMITE DE LIAISON EUROPE - AFRIQUE CARAIBES - PACIFIQUE ","2":"COMITE DE LIAISON EUROPE - AFRIQUE CARAIBES - PACIFIQUE "},{"ID_ese":"887","0":"887","sigle":"COLEACP","1":"COLEACP","entreprise":"COMITE DE LIAISON EUROPE AFRIQUE CARAIBE PACIFIQUE","2":"COMITE DE LIAISON EUROPE AFRIQUE CARAIBE PACIFIQUE"},{"ID_ese":"109","0":"109","sigle":"CONDICAF SA","1":"CONDICAF SA","entreprise":"CONDITIONNEMENT DE CAFE CACAO","2":"CONDITIONNEMENT DE CAFE CACAO"},{"ID_ese":"853","0":"853","sigle":"CONSEIL CAFE CACAO","1":"CONSEIL CAFE CACAO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"909","0":"909","sigle":"CONSEIL DU COTON ET DE L'ANACARDE","1":"CONSEIL DU COTON ET DE L'ANACARDE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"875","0":"875","sigle":"CONSEIL DU COTON ET DE L'ANACARDE","1":"CONSEIL DU COTON ET DE L'ANACARDE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"429","0":"429","sigle":"COOPEMBET ","1":"COOPEMBET ","entreprise":"DES ELEVEURS ET MARCHANDS DE BETAIL DE TENGRELA","2":"DES ELEVEURS ET MARCHANDS DE BETAIL DE TENGRELA"},{"ID_ese":"430","0":"430","sigle":"COOPERATIVE ","1":"COOPERATIVE ","entreprise":"DE COMMERCIALISATION DES PRODUITS AGRICOLES ET D'ELEVAGE DE BOUNA ","2":"DE COMMERCIALISATION DES PRODUITS AGRICOLES ET D'ELEVAGE DE BOUNA "},{"ID_ese":"426","0":"426","sigle":"COOPERATIVE ","1":"COOPERATIVE ","entreprise":"DES BOUCHERS ET CHEVILLARDS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"DES BOUCHERS ET CHEVILLARDS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"431","0":"431","sigle":"COOPERATIVE ","1":"COOPERATIVE ","entreprise":"DES ELEVEURS DE BONDOUKOU ","2":"DES ELEVEURS DE BONDOUKOU "},{"ID_ese":"765","0":"765","sigle":"COOPERATIVE GRACE DIVINE","1":"COOPERATIVE GRACE DIVINE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"401","0":"401","sigle":"COOPERATIVE ISSAMI ","1":"COOPERATIVE ISSAMI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"432","0":"432","sigle":"COOPERATIVE LANAYA ","1":"COOPERATIVE LANAYA ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1133","0":"1133","sigle":"COOPEX CI","1":"COOPEX CI","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE EXPORTATRICE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE COOPERATIVE EXPORTATRICE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1007","0":"1007","sigle":"COOPHES","1":"COOPHES","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE DES PLANTEURS D'HEVEAS DE SAN PEDRO","2":"SOCIETE COOPERATIVE DES PLANTEURS D'HEVEAS DE SAN PEDRO"},{"ID_ese":"953","0":"953","sigle":"COOPHET","1":"COOPHET","entreprise":"COOPERATIVE DES PLANTEURS D'HEVEA DE TIASSALE","2":"COOPERATIVE DES PLANTEURS D'HEVEA DE TIASSALE"},{"ID_ese":"393","0":"393","sigle":"COOVAFCI","1":"COOVAFCI","entreprise":"COOPERATIVE POUR LA VALORISATION DE LA FILIERE CEREALIERE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"COOPERATIVE POUR LA VALORISATION DE LA FILIERE CEREALIERE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"681","0":"681","sigle":"COPABO COOP-CA","1":"COPABO COOP-CA","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE DES PRODUCTEURS DE BONDOUKOU","2":"SOCIETE COOPERATIVE DES PRODUCTEURS DE BONDOUKOU"},{"ID_ese":"498","0":"498","sigle":"COPABO COOP-CA","1":"COPABO COOP-CA","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE DES PRODUCTEURS DE BONDOUKOU ","2":"SOCIETE COOPERATIVE DES PRODUCTEURS DE BONDOUKOU "},{"ID_ese":"110","0":"110","sigle":"COPADIS","1":"COPADIS","entreprise":"COOPERATIVE D'ISSIA","2":"COOPERATIVE D'ISSIA"},{"ID_ese":"283","0":"283","sigle":"COPADIS","1":"COPADIS","entreprise":"COOPERATIVE D'ISSIA","2":"COOPERATIVE D'ISSIA"},{"ID_ese":"856","0":"856","sigle":"COPAL","1":"COPAL","entreprise":"ALLIANCE OF COCOA PRODUCING COUNTRIES","2":"ALLIANCE OF COCOA PRODUCING COUNTRIES"},{"ID_ese":"636","0":"636","sigle":"COPAL","1":"COPAL","entreprise":"ALLIANCE OF COCOA PRODUCING COUNTRIES","2":"ALLIANCE OF COCOA PRODUCING COUNTRIES"},{"ID_ese":"532","0":"532","sigle":"COPRA","1":"COPRA","entreprise":"COOPERATIVE DE COMMERCIALISATION ET DE TRANSFORMATION DE PRODUITS AGRICOLES","2":"COOPERATIVE DE COMMERCIALISATION ET DE TRANSFORMATION DE PRODUITS AGRICOLES"},{"ID_ese":"699","0":"699","sigle":"COPRA","1":"COPRA","entreprise":"COOPERATIVE DE COMMERCIALISATION ET DE TRANSFORMATION DE PRODUITS AGRICOLES","2":"COOPERATIVE DE COMMERCIALISATION ET DE TRANSFORMATION DE PRODUITS AGRICOLES"},{"ID_ese":"992","0":"992","sigle":"COPROIL AGRO INDUSTRIE","1":"COPROIL AGRO INDUSTRIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"551","0":"551","sigle":"COPTE CI ","1":"COPTE CI ","entreprise":"COOPERATIVE DE PRODUCTION ET TRANSFORMATION D'EPICES EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"COOPERATIVE DE PRODUCTION ET TRANSFORMATION D'EPICES EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"441","0":"441","sigle":"COPTE CI ","1":"COPTE CI ","entreprise":"COOPERATIVE DE PRODUCTION ET TRANSFORMATION D'EPICES EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"COOPERATIVE DE PRODUCTION ET TRANSFORMATION D'EPICES EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"270","0":"270","sigle":"COQIVOIRE","1":"COQIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"764","0":"764","sigle":"COQIVOIRE","1":"COQIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"772","0":"772","sigle":"COQIVOIRE","1":"COQIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"637","0":"637","sigle":"CORAF \/ WECARD","1":"CORAF \/ WECARD","entreprise":"CONSEIL OUEST ET CENTRE AFRICAIN POUR LA RECHERCHE ET LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE","2":"CONSEIL OUEST ET CENTRE AFRICAIN POUR LA RECHERCHE ET LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE"},{"ID_ese":"60","0":"60","sigle":"CORIS BANK","1":"CORIS BANK","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"379","0":"379","sigle":"CORSAIR","1":"CORSAIR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"724","0":"724","sigle":"COSAV HUILE","1":"COSAV HUILE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"958","0":"958","sigle":"COTIPLAST CI","1":"COTIPLAST CI","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE PLASTIQUE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE PLASTIQUE"},{"ID_ese":"1038","0":"1038","sigle":"COTRAF SA","1":"COTRAF SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"395","0":"395","sigle":"COTRAVI","1":"COTRAVI","entreprise":"CONSERVATION ET TRANSFORMATION DES PRODUITS VIVRIERS","2":"CONSERVATION ET TRANSFORMATION DES PRODUITS VIVRIERS"},{"ID_ese":"365","0":"365","sigle":"CPV AFRIQUE ","1":"CPV AFRIQUE ","entreprise":"CENTRALE DE PROPHYLAXIE VETERINAIRE","2":"CENTRALE DE PROPHYLAXIE VETERINAIRE"},{"ID_ese":"826","0":"826","sigle":"CRO","1":"CRO","entreprise":"CENTRE DE RECHERCHE OCEANOLOGIQUE","2":"CENTRE DE RECHERCHE OCEANOLOGIQUE"},{"ID_ese":"149","0":"149","sigle":"CROWN SIEM","1":"CROWN SIEM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"827","0":"827","sigle":"CSRS ","1":"CSRS ","entreprise":"CENTRE SUISSE DE RECHERCHES SCIENTIFIQUES EN COTE D'IVOIRE","2":"CENTRE SUISSE DE RECHERCHES SCIENTIFIQUES EN COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1161","0":"1161","sigle":"CTA","1":"CTA","entreprise":"LE CENTRE TECHNIQUE DE COOPERATION AGRICOLE ET RURALE","2":"LE CENTRE TECHNIQUE DE COOPERATION AGRICOLE ET RURALE"},{"ID_ese":"111","0":"111","sigle":"CUA","1":"CUA","entreprise":"CONFISERIES UNIES AFRIQUE SA","2":"CONFISERIES UNIES AFRIQUE SA"},{"ID_ese":"1131","0":"1131","sigle":"CUCI","1":"CUCI","entreprise":"CONTROL UNION C\u00d4TE D'IVOIRE SA","2":"CONTROL UNION C\u00d4TE D'IVOIRE SA"},{"ID_ese":"330","0":"330","sigle":"CUECDA ","1":"CUECDA ","entreprise":"CELLULE UNIVERSITAIRE D'EXPERTISE ET DE CONSEIL POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE ","2":"CELLULE UNIVERSITAIRE D'EXPERTISE ET DE CONSEIL POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE "},{"ID_ese":"1130","0":"1130","sigle":"CUIWA","1":"CUIWA","entreprise":"CONTROL UNION INSPECTION WEST AFRICA","2":"CONTROL UNION INSPECTION WEST AFRICA"},{"ID_ese":"69","0":"69","sigle":"CWT COMMODITIES CI SA","1":"CWT COMMODITIES CI SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"725","0":"725","sigle":"D&E INDUSTRIE","1":"D&E INDUSTRIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"217","0":"217","sigle":"D.T.E - SA ","1":"D.T.E - SA ","entreprise":"DATONG ENTREPRISES GROUP","2":"DATONG ENTREPRISES GROUP"},{"ID_ese":"1186","0":"1186","sigle":"DABDMMNKZWT","1":"DABDMMNKZWT","entreprise":"OLMWBXWRPS","2":"OLMWBXWRPS"},{"ID_ese":"1192","0":"1192","sigle":"DBFHNCXKOVZ","1":"DBFHNCXKOVZ","entreprise":"YNYHLTIM","2":"YNYHLTIM"},{"ID_ese":"726","0":"726","sigle":"DEKELOIL","1":"DEKELOIL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"397","0":"397","sigle":"DELICES ET DOUCEURS D'EBURNIE","1":"DELICES ET DOUCEURS D'EBURNIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"404","0":"404","sigle":"DELICIEUX ","1":"DELICIEUX ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"63","0":"63","sigle":"DGTCP","1":"DGTCP","entreprise":"DIRECTION GENERALE DU TRESOR ET DE LA COMPTABILITE PUBLIQUE","2":"DIRECTION GENERALE DU TRESOR ET DE LA COMPTABILITE PUBLIQUE"},{"ID_ese":"52","0":"52","sigle":"DIAMOND BANK CI","1":"DIAMOND BANK CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"215","0":"215","sigle":"DIBEX CONSTRUCTEUR","1":"DIBEX CONSTRUCTEUR","entreprise":"DEVELOPPEMENT INDUSTRIE BOIS EXOTIQUE","2":"DEVELOPPEMENT INDUSTRIE BOIS EXOTIQUE"},{"ID_ese":"216","0":"216","sigle":"DISTRIMAX","1":"DISTRIMAX","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1124","0":"1124","sigle":"DOHA SA","1":"DOHA SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"113","0":"113","sigle":"DPI","1":"DPI","entreprise":"DISTRIBUTION DE PRODUITS INDUSTRIELS ","2":"DISTRIBUTION DE PRODUITS INDUSTRIELS "},{"ID_ese":"332","0":"332","sigle":"DVA","1":"DVA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"585","0":"585","sigle":"E.D.E ","1":"E.D.E ","entreprise":"CONSULTING WEST AFRICA","2":"CONSULTING WEST AFRICA"},{"ID_ese":"1034","0":"1034","sigle":"E.D.E CONSULTING WEST AFRICA","1":"E.D.E CONSULTING WEST AFRICA","entreprise":"EMBDEN DRISHAUS ET EPPING WEST AFRICA","2":"EMBDEN DRISHAUS ET EPPING WEST AFRICA"},{"ID_ese":"75","0":"75","sigle":"E3CIT SARL","1":"E3CIT SARL","entreprise":"VITALAC FRANCE","2":"VITALAC FRANCE"},{"ID_ese":"959","0":"959","sigle":"E3CIT SARL","1":"E3CIT SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"171","0":"171","sigle":"EBATP SARL","1":"EBATP SARL","entreprise":"ELECTRICITE BATIMENT TRAVAUX PUBLICS","2":"ELECTRICITE BATIMENT TRAVAUX PUBLICS"},{"ID_ese":"458","0":"458","sigle":"EBEM","1":"EBEM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1099","0":"1099","sigle":"EBURCAFE","1":"EBURCAFE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"857","0":"857","sigle":"ECA","1":"ECA","entreprise":"EUROPEAN COCOA ASSOCIATION","2":"EUROPEAN COCOA ASSOCIATION"},{"ID_ese":"638","0":"638","sigle":"ECA","1":"ECA","entreprise":"EUROPEAN COCOA ASSOCIATION","2":"EUROPEAN COCOA ASSOCIATION"},{"ID_ese":"55","0":"55","sigle":"ECOBANK ","1":"ECOBANK ","entreprise":"LA BANQUE PANAFRICAINE","2":"LA BANQUE PANAFRICAINE"},{"ID_ese":"639","0":"639","sigle":"ECOCERT SA","1":"ECOCERT SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"284","0":"284","sigle":"ECOOKIM","1":"ECOOKIM","entreprise":"ENTREPRISE COOPERATIVE KIMBE","2":"ENTREPRISE COOPERATIVE KIMBE"},{"ID_ese":"114","0":"114","sigle":"ECOOKIM","1":"ECOOKIM","entreprise":"ENTREPRISE COOPERATIVE KIMBE","2":"ENTREPRISE COOPERATIVE KIMBE"},{"ID_ese":"964","0":"964","sigle":"ECOTOP CONSULT","1":"ECOTOP CONSULT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"172","0":"172","sigle":"ED SERVICES SOLAIRE","1":"ED SERVICES SOLAIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"334","0":"334","sigle":"EEPS-ZP ","1":"EEPS-ZP ","entreprise":"ENTREPRISE D'ENTRETIEN ET DE PRESTATION DE SERVICE DE LA ZONE PORTUAIRE","2":"ENTREPRISE D'ENTRETIEN ET DE PRESTATION DE SERVICE DE LA ZONE PORTUAIRE"},{"ID_ese":"173","0":"173","sigle":"EGCP","1":"EGCP","entreprise":"ENTREPRISE GENERAL DE CONSTRUCTION ET DE PRESTATIONS","2":"ENTREPRISE GENERAL DE CONSTRUCTION ET DE PRESTATIONS"},{"ID_ese":"727","0":"727","sigle":"EGEBAF SA","1":"EGEBAF SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"174","0":"174","sigle":"EGEBAT","1":"EGEBAT","entreprise":"ENTREPRISE GENERAL DE BATIMENT","2":"ENTREPRISE GENERAL DE BATIMENT"},{"ID_ese":"140","0":"140","sigle":"EIDA","1":"EIDA","entreprise":"ENTREPRISE INTERNATIONALE POUR LE DEVELOPPEMENT DE L'AGRICULTURE","2":"ENTREPRISE INTERNATIONALE POUR LE DEVELOPPEMENT DE L'AGRICULTURE"},{"ID_ese":"1178","0":"1178","sigle":"EIRIEX","1":"EIRIEX","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"175","0":"175","sigle":"ELEC SERVICES","1":"ELEC SERVICES","entreprise":"ELECTRICITE ET SERVICES","2":"ELECTRICITE ET SERVICES"},{"ID_ese":"468","0":"468","sigle":"ELICHAMA","1":"ELICHAMA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"569","0":"569","sigle":"ENVIPUR","1":"ENVIPUR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"381","0":"381","sigle":"EOLIS","1":"EOLIS","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"335","0":"335","sigle":"EPS PHYTO","1":"EPS PHYTO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1104","0":"1104","sigle":"ERDC","1":"ERDC","entreprise":"ENTREPRISE RECHERCHE DEVELOPPEMENT COMMERCIALISATION","2":"ENTREPRISE RECHERCHE DEVELOPPEMENT COMMERCIALISATION"},{"ID_ese":"336","0":"336","sigle":"ERDC","1":"ERDC","entreprise":"ENTREPRISE RECHERCHE DEVELOPPEMENT COMMERCIALISATION","2":"ENTREPRISE RECHERCHE DEVELOPPEMENT COMMERCIALISATION"},{"ID_ese":"1201","0":"1201","sigle":"ETFS-CI","1":"ETFS-CI","entreprise":"ETABLISSEMENT FLORA SUPER","2":"ETABLISSEMENT FLORA SUPER"},{"ID_ese":"752","0":"752","sigle":"ETG ","1":"ETG ","entreprise":"EXPORT MARKETING GROUP","2":"EXPORT MARKETING GROUP"},{"ID_ese":"651","0":"651","sigle":"ETG","1":"ETG","entreprise":"EXPORT MARKETING GROUP","2":"EXPORT MARKETING GROUP"},{"ID_ese":"150","0":"150","sigle":"ETIPACK ","1":"ETIPACK ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1200","0":"1200","sigle":"ETS 3S SUPER ","1":"ETS 3S SUPER ","entreprise":"SUPER SAVON SILUE","2":"SUPER SAVON SILUE"},{"ID_ese":"773","0":"773","sigle":"ETS GOH","1":"ETS GOH","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1011","0":"1011","sigle":"ETS LES CAFES SENTOR","1":"ETS LES CAFES SENTOR","entreprise":"NARDI CAFFE","2":"NARDI CAFFE"},{"ID_ese":"469","0":"469","sigle":"ETS NADI","1":"ETS NADI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"300","0":"300","sigle":"ETS ZEANNY ","1":"ETS ZEANNY ","entreprise":"ETABLISSEMENT ZEANNY","2":"ETABLISSEMENT ZEANNY"},{"ID_ese":"560","0":"560","sigle":"EUROCHAM","1":"EUROCHAM","entreprise":"CHAMBRE DE COMMERCE EUROPEENNE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"CHAMBRE DE COMMERCE EUROPEENNE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"465","0":"465","sigle":"EXAT","1":"EXAT","entreprise":"EXPLOITATION AGRICOLE TEHUI","2":"EXPLOITATION AGRICOLE TEHUI"},{"ID_ese":"615","0":"615","sigle":"EXAT","1":"EXAT","entreprise":"EXPLOITATION AGRICOLE TEHUI","2":"EXPLOITATION AGRICOLE TEHUI"},{"ID_ese":"78","0":"78","sigle":"FACI","1":"FACI","entreprise":"FABRICATION D'ALIMENTS COMPOSES IVOIRIENS","2":"FABRICATION D'ALIMENTS COMPOSES IVOIRIENS"},{"ID_ese":"1085","0":"1085","sigle":"FACI","1":"FACI","entreprise":"FABRICATION D'ALIMENTS COMPOSES IVOIRIENS","2":"FABRICATION D'ALIMENTS COMPOSES IVOIRIENS"},{"ID_ese":"271","0":"271","sigle":"FACI","1":"FACI","entreprise":"FABRICATION D'ALIMENTS COMPOSES IVOIRIENS","2":"FABRICATION D'ALIMENTS COMPOSES IVOIRIENS"},{"ID_ese":"641","0":"641","sigle":"FAIRTRADE International","1":"FAIRTRADE International","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"784","0":"784","sigle":"FAO ","1":"FAO ","entreprise":"FONDS DES NATIONS UNIES POUR L'ALIMENTATION ET L'AGRICULTURE","2":"FONDS DES NATIONS UNIES POUR L'ALIMENTATION ET L'AGRICULTURE"},{"ID_ese":"785","0":"785","sigle":"FARA","1":"FARA","entreprise":"FORUM POUR LA RECHERCHE AGRICOLE EN AFRIQUE","2":"FORUM POUR LA RECHERCHE AGRICOLE EN AFRIQUE"},{"ID_ese":"470","0":"470","sigle":"FARA CI","1":"FARA CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1137","0":"1137","sigle":"FBL SARL","1":"FBL SARL","entreprise":"FERME BODO LADJA","2":"FERME BODO LADJA"},{"ID_ese":"1138","0":"1138","sigle":"FBL SARL","1":"FBL SARL","entreprise":"FERME BODO LADJA","2":"FERME BODO LADJA"},{"ID_ese":"858","0":"858","sigle":"FCC","1":"FCC","entreprise":"FEDERATION OF COCOA COMMERCE LTD","2":"FEDERATION OF COCOA COMMERCE LTD"},{"ID_ese":"786","0":"786","sigle":"FCC","1":"FCC","entreprise":"FEDERATION OF COCOA COMMERCE LTD","2":"FEDERATION OF COCOA COMMERCE LTD"},{"ID_ese":"774","0":"774","sigle":"FDCI","1":"FDCI","entreprise":"LE FERMIER DU DENGUELE COTE D'IVOIRE","2":"LE FERMIER DU DENGUELE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"272","0":"272","sigle":"FDCI","1":"FDCI","entreprise":"LE FERMIER DU DENGUELE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"LE FERMIER DU DENGUELE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"657","0":"657","sigle":"FDFP","1":"FDFP","entreprise":"FONDS DE DEVELOPPEMENT DE LA FORMATION PROFESSIONNELLE","2":"FONDS DE DEVELOPPEMENT DE LA FORMATION PROFESSIONNELLE"},{"ID_ese":"894","0":"894","sigle":"FDH-APROMAC","1":"FDH-APROMAC","entreprise":"FONDS DE DEVELOPPEMENT DE L'HEVEA","2":"FONDS DE DEVELOPPEMENT DE L'HEVEA"},{"ID_ese":"906","0":"906","sigle":"FE.U.SO.CO.CA.CI","1":"FE.U.SO.CO.CA.CI","entreprise":"FEDERATION DES UNIONS ET SOCIETES COOPERATIVES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES UNIONS ET SOCIETES COOPERATIVES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"633","0":"633","sigle":"FE.U.SO.CO.CA.CI","1":"FE.U.SO.CO.CA.CI","entreprise":"FEDERATION DES UNIONS ET SOCIETES COOPERATIVES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES UNIONS ET SOCIETES COOPERATIVES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1134","0":"1134","sigle":"FECREPMA","1":"FECREPMA","entreprise":"FEDERATION DES COOPERATIVES ET RESEAUX POUR LA PROMOTION DU MANIOC EN AFRIQUE","2":"FEDERATION DES COOPERATIVES ET RESEAUX POUR LA PROMOTION DU MANIOC EN AFRIQUE"},{"ID_ese":"49","0":"49","sigle":"FEDAS CI ","1":"FEDAS CI ","entreprise":"FEDERALE D'ASSURANCES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERALE D'ASSURANCES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1165","0":"1165","sigle":"FEGESCOOPACI","1":"FEGESCOOPACI","entreprise":"FEDERATION GENERALE DES SOCIETES COOPERATIVES AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION GENERALE DES SOCIETES COOPERATIVES AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"897","0":"897","sigle":"FEMACI","1":"FEMACI","entreprise":"FEDERATION DES MAISICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES MAISICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"405","0":"405","sigle":"FEMACI","1":"FEMACI","entreprise":"FEDERATION DES MAISICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES MAISICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"940","0":"940","sigle":"FENACCI","1":"FENACCI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES COMMERCANTS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES COMMERCANTS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"836","0":"836","sigle":"FENACCI","1":"FENACCI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES ACTEURS DU COMMERCE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES ACTEURS DU COMMERCE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"434","0":"434","sigle":"FENACOFBVI - CI","1":"FENACOFBVI - CI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES DE LA FILIERE BETAIL ET VIANDE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES DE LA FILIERE BETAIL ET VIANDE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"878","0":"878","sigle":"FENACOFBVI - CI","1":"FENACOFBVI - CI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES DE LA FILIERE BETAIL ET VIANDE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES DE LA FILIERE BETAIL ET VIANDE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"920","0":"920","sigle":"FENACOPAH-CI ","1":"FENACOPAH-CI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES ET UNIONS DE COOPERATIVES DES PLANTEURS DE PALMIER A HUILE DE C\u00d4TE D'VOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES ET UNIONS DE COOPERATIVES DES PLANTEURS DE PALMIER A HUILE DE C\u00d4TE D'VOIRE"},{"ID_ese":"514","0":"514","sigle":"FENACOPAH-CI ","1":"FENACOPAH-CI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES ET UNIONS DE COOPERATIVE DES PLANTEURS DE PALMIER A HUILE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES ET UNIONS DE COOPERATIVE DES PLANTEURS DE PALMIER A HUILE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"879","0":"879","sigle":"FENACUCI ","1":"FENACUCI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES CUNICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES CUNICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"435","0":"435","sigle":"FENACUCI ","1":"FENACUCI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES CUNICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES CUNICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"901","0":"901","sigle":"FENAPCI","1":"FENAPCI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES APICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES APICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"436","0":"436","sigle":"FENAPPRUCI ","1":"FENAPPRUCI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE PETITS RUMINANTS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE PETITS RUMINANTS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"880","0":"880","sigle":"FENAPPRUCI ","1":"FENAPPRUCI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE PETITS RUMINANTS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE PETITS RUMINANTS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"913","0":"913","sigle":"FENAPROCO CI ","1":"FENAPROCO CI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"494","0":"494","sigle":"FENAPROCO CI ","1":"FENAPROCO CI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES PRODUCTEURS DE COLA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"518","0":"518","sigle":"FENARIZ-CI COOP-CA","1":"FENARIZ-CI COOP-CA","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES SOCIETES COOPERATIVES DES RIZICULTEURS DE COTE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES SOCIETES COOPERATIVES DES RIZICULTEURS DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"926","0":"926","sigle":"FENARIZ-CI COOP-CA","1":"FENARIZ-CI COOP-CA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"634","0":"634","sigle":"FENASCOOPH - CI","1":"FENASCOOPH - CI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES SOCIETES COOPERATIVES D'HEVEA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES SOCIETES COOPERATIVES D'HEVEA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"893","0":"893","sigle":"FENASCOOPH - CI","1":"FENASCOOPH - CI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES SOCIETES COOPERATIVES D'HEVEA DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES SOCIETES COOPERATIVES D'HEVEA DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"941","0":"941","sigle":"FENASCOVICI ","1":"FENASCOVICI ","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES DE VIVRIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES COOPERATIVES DE VIVRIERS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"523","0":"523","sigle":"FEPCANVICI ","1":"FEPCANVICI ","entreprise":"FEDERATION DES PRODUCTEURS DE CANNE VILLAGEOISE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES PRODUCTEURS DE CANNE VILLAGEOISE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"932","0":"932","sigle":"FEPCANVICI ","1":"FEPCANVICI ","entreprise":"FEDERATION DES PRODUCTEURS DE CANNE VILLAGEOISE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES PRODUCTEURS DE CANNE VILLAGEOISE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"922","0":"922","sigle":"FER PALMIER","1":"FER PALMIER","entreprise":"FOND D'EXTENSION ET DE RENOUVELLEMENT POUR LE DEVELOPPEMENT DE LA CULTURE PALMIER","2":"FOND D'EXTENSION ET DE RENOUVELLEMENT POUR LE DEVELOPPEMENT DE LA CULTURE PALMIER"},{"ID_ese":"775","0":"775","sigle":"FERME AVICOLE BAKARY SIDIBE","1":"FERME AVICOLE BAKARY SIDIBE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"273","0":"273","sigle":"FERME AVICOLE BAKARY SIDIBE","1":"FERME AVICOLE BAKARY SIDIBE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1010","0":"1010","sigle":"FESAAP","1":"FESAAP","entreprise":"FEMMES SOLIDAIRES POUR L'ACTION ET L'AUTO- PROMOTION","2":"FEMMES SOLIDAIRES POUR L'ACTION ET L'AUTO- PROMOTION"},{"ID_ese":"991","0":"991","sigle":"FIBRIVOIRE","1":"FIBRIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"507","0":"507","sigle":"FIKA - CI","1":"FIKA - CI","entreprise":"FILIERE KARITE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FILIERE KARITE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"914","0":"914","sigle":"FIKA - CI","1":"FIKA - CI","entreprise":"FILIERE KARITE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FILIERE KARITE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"907","0":"907","sigle":"FILCAJOU","1":"FILCAJOU","entreprise":"FEDERATION INTERNATIONALE POUR LA FILIERE DU CAJOU","2":"FEDERATION INTERNATIONALE POUR LA FILIERE DU CAJOU"},{"ID_ese":"151","0":"151","sigle":"FILIVOIRE","1":"FILIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"152","0":"152","sigle":"FILTISAC ","1":"FILTISAC ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"789","0":"789","sigle":"FIPA ","1":"FIPA ","entreprise":"FEDERATION INTERNATIONALE DES PRODUCTEURS AGRICOLES","2":"FEDERATION INTERNATIONALE DES PRODUCTEURS AGRICOLES"},{"ID_ese":"999","0":"999","sigle":"FIRCA ","1":"FIRCA ","entreprise":"FONDS INTERPROFESSIONNEL POUR LA RECHERCHE ET LE CONSEIL AGRICOLES","2":"FONDS INTERPROFESSIONNEL POUR LA RECHERCHE ET LE CONSEIL AGRICOLES"},{"ID_ese":"579","0":"579","sigle":"FIRCA ","1":"FIRCA ","entreprise":"FONDS INTERPROFESSIONNEL POUR LA RECHERCHE ET LE CONSEIL AGRICOLES ","2":"FONDS INTERPROFESSIONNEL POUR LA RECHERCHE ET LE CONSEIL AGRICOLES "},{"ID_ese":"771","0":"771","sigle":"FIRGI SARL","1":"FIRGI SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"269","0":"269","sigle":"FIRGI SARL","1":"FIRGI SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"337","0":"337","sigle":"FLEOCI C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"FLEOCI C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":"FABRIQUE D'ENGRAIS LIQUIDES ORGANIQUES DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"FABRIQUE D'ENGRAIS LIQUIDES ORGANIQUES DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"1084","0":"1084","sigle":"FLEUR D'ABEILLE","1":"FLEUR D'ABEILLE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"717","0":"717","sigle":"FLEUR D'ABEILLE","1":"FLEUR D'ABEILLE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"788","0":"788","sigle":"FMI ","1":"FMI ","entreprise":"FONDS MONETAIRE INTERNATIONAL","2":"FONDS MONETAIRE INTERNATIONAL"},{"ID_ese":"1123","0":"1123","sigle":"FNFPCC-CI","1":"FNFPCC-CI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES FEMMES PRODUCTRICES DE CAFE CACAO DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES FEMMES PRODUCTRICES DE CAFE CACAO DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"837","0":"837","sigle":"FNISCI","1":"FNISCI","entreprise":"FEDERATION NATIONALE DES INDUSTRIES ET SERVICES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION NATIONALE DES INDUSTRIES ET SERVICES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"845","0":"845","sigle":"FNJ","1":"FNJ","entreprise":"FONDS NATIONAL DE LA JEUNESSE","2":"FONDS NATIONAL DE LA JEUNESSE"},{"ID_ese":"275","0":"275","sigle":"FOANI SERVICE","1":"FOANI SERVICE","entreprise":"FERME OUATTARA ALI DIT NANAN ISSA","2":"FERME OUATTARA ALI DIT NANAN ISSA"},{"ID_ese":"776","0":"776","sigle":"FOANI SERVICE ","1":"FOANI SERVICE ","entreprise":"FERME OUATTARA ALI DIT NANAN ISSA","2":"FERME OUATTARA ALI DIT NANAN ISSA"},{"ID_ese":"115","0":"115","sigle":"FORAGRI SA","1":"FORAGRI SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"543","0":"543","sigle":"FPC CI COOP-CA","1":"FPC CI COOP-CA","entreprise":"FEDERATION DES UNIONS DES SOCIETES COOPERATIVES DES PRODUCTEURS DE LA FILIERE COTON DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES UNIONS DES SOCIETES COOPERATIVES DES PRODUCTEURS DE LA FILIERE COTON DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"951","0":"951","sigle":"FPC CI COOP-CA","1":"FPC CI COOP-CA","entreprise":"FEDERATION DES UNIONS DES SOCIETES COOPERATIVES DES PRODUCTEURS DE LA FILIERE COTON DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"FEDERATION DES UNIONS DES SOCIETES COOPERATIVES DES PRODUCTEURS DE LA FILIERE COTON DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"963","0":"963","sigle":"FREDY'S PLANTATION","1":"FREDY'S PLANTATION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1036","0":"1036","sigle":"FRIDGE TO GO","1":"FRIDGE TO GO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"519","0":"519","sigle":"GAA","1":"GAA","entreprise":"GENERAL ALIMENTAIRE AFRICAINE SINGAPORE AGRITECH GROUPE","2":"GENERAL ALIMENTAIRE AFRICAINE SINGAPORE AGRITECH GROUPE"},{"ID_ese":"753","0":"753","sigle":"GAA","1":"GAA","entreprise":"GENERAL ALIMENTAIRE AFRICAINE","2":"GENERAL ALIMENTAIRE AFRICAINE"},{"ID_ese":"754","0":"754","sigle":"GAN LOGIS","1":"GAN LOGIS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1093","0":"1093","sigle":"GAN LOGIS","1":"GAN LOGIS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"990","0":"990","sigle":"GAT RIMA","1":"GAT RIMA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"366","0":"366","sigle":"GCM","1":"GCM","entreprise":"GLOBAL CROP MANAGEMENT","2":"GLOBAL CROP MANAGEMENT"},{"ID_ese":"176","0":"176","sigle":"GECI","1":"GECI","entreprise":"GENERAL C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"GENERAL C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1135","0":"1135","sigle":"GENIE AGRICOLE","1":"GENIE AGRICOLE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"960","0":"960","sigle":"GENIE INDUSTRIE","1":"GENIE INDUSTRIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"854","0":"854","sigle":"GEPEX","1":"GEPEX","entreprise":"GROUPEMENT PROFESSIONEL DES EXPORTATEURS DE CAFE ET DE CACAO","2":"GROUPEMENT PROFESSIONEL DES EXPORTATEURS DE CAFE ET DE CACAO"},{"ID_ese":"841","0":"841","sigle":"GEPEX","1":"GEPEX","entreprise":"GROUPEMENT PROFESSIONEL DES EXPORTATEURS DE CAFE ET DE CACAO","2":"GROUPEMENT PROFESSIONEL DES EXPORTATEURS DE CAFE ET DE CACAO"},{"ID_ese":"384","0":"384","sigle":"GETMA CI","1":"GETMA CI","entreprise":"NECOTRANS GROUPE","2":"NECOTRANS GROUPE"},{"ID_ese":"1168","0":"1168","sigle":"GFAR ","1":"GFAR ","entreprise":"FORUM MONDIAL SUR LA RECHERCHE AGRICOLE \/ GLOBAL FORUM ON AGRICULTURAL RESEARCH","2":"FORUM MONDIAL SUR LA RECHERCHE AGRICOLE \/ GLOBAL FORUM ON AGRICULTURAL RESEARCH"},{"ID_ese":"1079","0":"1079","sigle":"GHANA COCOA BOARD","1":"GHANA COCOA BOARD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"859","0":"859","sigle":"GHANA COCOA BOARD","1":"GHANA COCOA BOARD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"682","0":"682","sigle":"GIC - CI","1":"GIC - CI","entreprise":"GROUPEMENT DES INDUSTRIELS DU CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"GROUPEMENT DES INDUSTRIELS DU CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"766","0":"766","sigle":"GID","1":"GID","entreprise":"GROUPE INDUSTRIE DISTRIBUTION","2":"GROUPE INDUSTRIE DISTRIBUTION"},{"ID_ese":"838","0":"838","sigle":"GIE PMIEX COOPEX","1":"GIE PMIEX COOPEX","entreprise":"GROUPEMENT D'INTERET ECONOMIQUE DES PETITES ET MOYENNES INDUSTRIES ET DES COOPERATIVES EXPORTATRICES DE CAFE CACAO","2":"GROUPEMENT D'INTERET ECONOMIQUE DES PETITES ET MOYENNES INDUSTRIES ET DES COOPERATIVES EXPORTATRICES DE CAFE CACAO"},{"ID_ese":"728","0":"728","sigle":"GITHP","1":"GITHP","entreprise":"GROUPEMENT DES INDUSTRIELS TRANSFORMATEURS D'HUILE DE PALME","2":"GROUPEMENT DES INDUSTRIELS TRANSFORMATEURS D'HUILE DE PALME"},{"ID_ese":"923","0":"923","sigle":"GITHP ","1":"GITHP ","entreprise":"GROUPEMENT DES INDUSTRIELS TRANSFORMATEURS D'HUILE DE PALME","2":"GROUPEMENT DES INDUSTRIELS TRANSFORMATEURS D'HUILE DE PALME"},{"ID_ese":"793","0":"793","sigle":"GIZ ","1":"GIZ ","entreprise":"AGENCE ALLEMANDE DE COOPERATION INTERNATIONALE","2":"AGENCE ALLEMANDE DE COOPERATION INTERNATIONALE"},{"ID_ese":"544","0":"544","sigle":"GLC SA","1":"GLC SA","entreprise":"GLOBAL COTON SA","2":"GLOBAL COTON SA"},{"ID_ese":"1179","0":"1179","sigle":"GLOBAL INDUSTRIES IMPACT","1":"GLOBAL INDUSTRIES IMPACT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1081","0":"1081","sigle":"GLOBAL SHEA ALLIANCE","1":"GLOBAL SHEA ALLIANCE","entreprise":"ALLIANCE GLOBALE DU KARITE","2":"ALLIANCE GLOBALE DU KARITE"},{"ID_ese":"915","0":"915","sigle":"GLOBAL SHEA ALLIANCE","1":"GLOBAL SHEA ALLIANCE","entreprise":"ALLIANCE GLOBALE DU KARITE","2":"ALLIANCE GLOBALE DU KARITE"},{"ID_ese":"792","0":"792","sigle":"GLOBALG.A.P","1":"GLOBALG.A.P","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"855","0":"855","sigle":"GNI","1":"GNI","entreprise":"GROUPEMENT DES NEGOCIANTS IVOIRIENS","2":"GROUPEMENT DES NEGOCIANTS IVOIRIENS"},{"ID_ese":"842","0":"842","sigle":"GNI","1":"GNI","entreprise":"GROUPEMENT DES NEGOCIANTS IVOIRIENS","2":"GROUPEMENT DES NEGOCIANTS IVOIRIENS"},{"ID_ese":"1185","0":"1185","sigle":"GRACI","1":"GRACI","entreprise":"GRACE AGRICOLE DE COTE D'IVOIRE","2":"GRACE AGRICOLE DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1129","0":"1129","sigle":"GRAM'S SARL","1":"GRAM'S SARL","entreprise":"GROUPE AKOMAN MOUSSOH SIXTE","2":"GROUPE AKOMAN MOUSSOH SIXTE"},{"ID_ese":"33","0":"33","sigle":"GRAS SAVOYE C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"GRAS SAVOYE C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"265","0":"265","sigle":"GRASS","1":"GRASS","entreprise":"GROUPEMENT DES APICULTEURS DE SOUNGASSOU","2":"GROUPEMENT DES APICULTEURS DE SOUNGASSOU"},{"ID_ese":"718","0":"718","sigle":"GRASS","1":"GRASS","entreprise":"GROUPEMENT DES APICULTEURS DE SOUNCASSOU","2":"GROUPEMENT DES APICULTEURS DE SOUNCASSOU"},{"ID_ese":"339","0":"339","sigle":"GREEN PHYTO","1":"GREEN PHYTO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"520","0":"520","sigle":"GROUPE CIC CI","1":"GROUPE CIC CI","entreprise":"COMPAGNIE D'INVESTISSEMENT CEREALIER","2":"COMPAGNIE D'INVESTISSEMENT CEREALIER"},{"ID_ese":"755","0":"755","sigle":"GROUPE CIC CI","1":"GROUPE CIC CI","entreprise":"COMPAGNIE D'INVESTISSEMENT CEREALIER","2":"COMPAGNIE D'INVESTISSEMENT CEREALIER"},{"ID_ese":"471","0":"471","sigle":"GROUPE OBAN","1":"GROUPE OBAN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"59","0":"59","sigle":"GTBANK CI","1":"GTBANK CI","entreprise":"GUARANTY TRUST BANK","2":"GUARANTY TRUST BANK"},{"ID_ese":"1120","0":"1120","sigle":"GTEX COTE D'IVOIRE","1":"GTEX COTE D'IVOIRE","entreprise":"GLOBAL TRADING EXPORT","2":"GLOBAL TRADING EXPORT"},{"ID_ese":"986","0":"986","sigle":"HADASSA AND CO","1":"HADASSA AND CO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"141","0":"141","sigle":"HEVEMET SA","1":"HEVEMET SA","entreprise":"SOCIETE POUR LE DEVELOPPEMENT DES METIERS DE L'HEVEA","2":"SOCIETE POUR LE DEVELOPPEMENT DES METIERS DE L'HEVEA"},{"ID_ese":"466","0":"466","sigle":"HEVETEC","1":"HEVETEC","entreprise":"SOCIETE DE PRODUCTION DE CAOUTCHOUC NATUREL","2":"SOCIETE DE PRODUCTION DE CAOUTCHOUC NATUREL"},{"ID_ese":"620","0":"620","sigle":"HEVETEC","1":"HEVETEC","entreprise":"SOCIETE DE PRODUCTION DE CAOUTCOUC NATUREL","2":"SOCIETE DE PRODUCTION DE CAOUTCOUC NATUREL"},{"ID_ese":"177","0":"177","sigle":"HICOM TECHNOLOGIE","1":"HICOM TECHNOLOGIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"310","0":"310","sigle":"HKF ","1":"HKF ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"694","0":"694","sigle":"HMA","1":"HMA","entreprise":"HUILERIE MODERNE D'ABIDJAN","2":"HUILERIE MODERNE D'ABIDJAN"},{"ID_ese":"729","0":"729","sigle":"HNCO ","1":"HNCO ","entreprise":"HUILERIE DU N'ZI COMOE","2":"HUILERIE DU N'ZI COMOE"},{"ID_ese":"515","0":"515","sigle":"HNCO","1":"HNCO","entreprise":"HUILERIE DU N'ZI COMOE","2":"HUILERIE DU N'ZI COMOE"},{"ID_ese":"649","0":"649","sigle":"HOLLY HONEY","1":"HOLLY HONEY","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"719","0":"719","sigle":"HOLLY HONEY","1":"HOLLY HONEY","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1031","0":"1031","sigle":"HUILE ROUGE SAS","1":"HUILE ROUGE SAS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1029","0":"1029","sigle":"HUITRIVOIRE","1":"HUITRIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1094","0":"1094","sigle":"HUTROCI","1":"HUTROCI","entreprise":"HUILERIE TROPICALE DE COTE D'IVOIRE","2":"HUILERIE TROPICALE DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1061","0":"1061","sigle":"I-AGRO","1":"I-AGRO","entreprise":"IVOIRE AGROBUSINESS","2":"IVOIRE AGROBUSINESS"},{"ID_ese":"1076","0":"1076","sigle":"I-AGRO","1":"I-AGRO","entreprise":"IVOIRE AGROBUSINESS","2":"IVOIRE AGROBUSINESS"},{"ID_ese":"219","0":"219","sigle":"I2T ","1":"I2T ","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TECHNOLOGIE TROPICALE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TECHNOLOGIE TROPICALE"},{"ID_ese":"829","0":"829","sigle":"I2T ","1":"I2T ","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TECHNOLOGIE TROPICALE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TECHNOLOGIE TROPICALE"},{"ID_ese":"794","0":"794","sigle":"ICAC \/ CCIC","1":"ICAC \/ CCIC","entreprise":"INTERNATIONAL COTTON ADVISORY COMMITTEE \/ COMITE CONSULTATIF INTERNATIONAL DU COTON","2":"INTERNATIONAL COTTON ADVISORY COMMITTEE \/ COMITE CONSULTATIF INTERNATIONAL DU COTON"},{"ID_ese":"866","0":"866","sigle":"ICAC \/ CCIC","1":"ICAC \/ CCIC","entreprise":"INTERNATIONAL COTTON ADVISORY COMMITTEE \/ COMITE CONSULTATIF INTERNATIONAL DU COTON","2":"INTERNATIONAL COTTON ADVISORY COMMITTEE \/ COMITE CONSULTATIF INTERNATIONAL DU COTON"},{"ID_ese":"472","0":"472","sigle":"ICAD","1":"ICAD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"232","0":"232","sigle":"ICC S.A","1":"ICC S.A","entreprise":"IVOIRE COMPAGNIE DE CACAO","2":"IVOIRE COMPAGNIE DE CACAO"},{"ID_ese":"795","0":"795","sigle":"ICCO","1":"ICCO","entreprise":"INTERNATIONAL COCOA ORGANISATION","2":"INTERNATIONAL COCOA ORGANISATION"},{"ID_ese":"860","0":"860","sigle":"ICCO","1":"ICCO","entreprise":"INTERNATIONAL COCOA ORGANISATION","2":"INTERNATIONAL COCOA ORGANISATION"},{"ID_ese":"796","0":"796","sigle":"ICI ","1":"ICI ","entreprise":"INTERNATIONAL COCOA INITIATIVE","2":"INTERNATIONAL COCOA INITIATIVE"},{"ID_ese":"233","0":"233","sigle":"ICP","1":"ICP","entreprise":"IVORY COCOA PRODUCTS","2":"IVORY COCOA PRODUCTS"},{"ID_ese":"301","0":"301","sigle":"IDA-CI ","1":"IDA-CI ","entreprise":"INNOVATION POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"INNOVATION POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"622","0":"622","sigle":"IDH ","1":"IDH ","entreprise":"L'IVOIRIENNE D'HEVEA","2":"L'IVOIRIENNE D'HEVEA"},{"ID_ese":"485","0":"485","sigle":"IDH ","1":"IDH ","entreprise":"L'IVOIRIENNE D'HEVEA","2":"L'IVOIRIENNE D'HEVEA"},{"ID_ese":"777","0":"777","sigle":"IDP","1":"IDP","entreprise":"IVOIRIENNE DE DISTRIBUTION DE PRODUITS","2":"IVOIRIENNE DE DISTRIBUTION DE PRODUITS"},{"ID_ese":"1194","0":"1194","sigle":"IDYBTVVJBOYFLGDU","1":"IDYBTVVJBOYFLGDU","entreprise":"WNQYKBIBCSXHXHLPU","2":"WNQYKBIBCSXHXHLPU"},{"ID_ese":"797","0":"797","sigle":"IFAD \/ FIDA ","1":"IFAD \/ FIDA ","entreprise":"INTERNATIONAL FUND FOR AGRICULTURAL DEVELOPMENT \/ FONDS INTERNATIONAL POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE","2":"INTERNATIONAL FUND FOR AGRICULTURAL DEVELOPMENT \/ FONDS INTERNATIONAL POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE"},{"ID_ese":"587","0":"587","sigle":"IFCI","1":"IFCI","entreprise":"INADES FORMATION COTE D IVOIRE","2":"INADES FORMATION COTE D IVOIRE"},{"ID_ese":"1167","0":"1167","sigle":"IITA","1":"IITA","entreprise":"INSTITUT INTERNATIONAL D'AGRICULTURE TROPICALE","2":"INSTITUT INTERNATIONAL D'AGRICULTURE TROPICALE"},{"ID_ese":"1095","0":"1095","sigle":"ILRI","1":"ILRI","entreprise":"INTERNATIONAL LIVESTOCK RESEARCH INSTITUTE \/ INSTITUT INTERNATIONAL DE RECHERCHE SUR LE BETAIL","2":"INTERNATIONAL LIVESTOCK RESEARCH INSTITUTE \/ INSTITUT INTERNATIONAL DE RECHERCHE SUR LE BETAIL"},{"ID_ese":"898","0":"898","sigle":"IMCI","1":"IMCI","entreprise":"INTER PROFESSION FILIERE MAIS","2":"INTER PROFESSION FILIERE MAIS"},{"ID_ese":"656","0":"656","sigle":"INADES","1":"INADES","entreprise":"INSTITUT AFRICAIN POUR LE DEVELOPPEMENT ECONOMIQUE ET SOCIAL","2":"INSTITUT AFRICAIN POUR LE DEVELOPPEMENT ECONOMIQUE ET SOCIAL"},{"ID_ese":"589","0":"589","sigle":"INFPA","1":"INFPA","entreprise":"INSTITUT NATIONAL DE FORMATION PROFESSIONNELLE AGRICOLE","2":"INSTITUT NATIONAL DE FORMATION PROFESSIONNELLE AGRICOLE"},{"ID_ese":"1158","0":"1158","sigle":"INHP","1":"INHP","entreprise":"INSTITUT NATIONAL D'HYGIENE PUBLIQUE","2":"INSTITUT NATIONAL D'HYGIENE PUBLIQUE"},{"ID_ese":"658","0":"658","sigle":"INPHB","1":"INPHB","entreprise":"INSTITUT NATIONAL POLYTECHNIQUE FELIX HOUPHOUET BOIGNY","2":"INSTITUT NATIONAL POLYTECHNIQUE FELIX HOUPHOUET BOIGNY"},{"ID_ese":"659","0":"659","sigle":"INPRAT ","1":"INPRAT ","entreprise":"INSTITUT PRIVE D'AGRICULTURE TROPICALE ","2":"INSTITUT PRIVE D'AGRICULTURE TROPICALE "},{"ID_ese":"1083","0":"1083","sigle":"INS","1":"INS","entreprise":"INSTITUT NATIONAL DE LA STATISTIQUE","2":"INSTITUT NATIONAL DE LA STATISTIQUE"},{"ID_ese":"1115","0":"1115","sigle":"INSTANT CHOCOLAT","1":"INSTANT CHOCOLAT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1047","0":"1047","sigle":"INTA","1":"INTA","entreprise":"INSTITUT DES NOUVELLES TECHNIQUES AGRICOLES","2":"INSTITUT DES NOUVELLES TECHNIQUES AGRICOLES"},{"ID_ese":"778","0":"778","sigle":"INTERAVI","1":"INTERAVI","entreprise":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DE LA FILIERE AVICOLE IVOIRIENNE","2":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DE LA FILIERE AVICOLE IVOIRIENNE"},{"ID_ese":"850","0":"850","sigle":"INTERAVI","1":"INTERAVI","entreprise":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DE LA FILIERE AVICOLE IVOIRIENNE","2":"ASSOCIATION DES INDUSTRIELS DE LA FILIERE AVICOLE IVOIRIENNE"},{"ID_ese":"908","0":"908","sigle":"INTERCAJOU","1":"INTERCAJOU","entreprise":"INTER PROFESSION DE LA FILIERE ANACARDE","2":"INTER PROFESSION DE LA FILIERE ANACARDE"},{"ID_ese":"869","0":"869","sigle":"INTERCOTON","1":"INTERCOTON","entreprise":"ORGANISATION INTERPROFESSIONNELLE DE LA FILIERE COTON","2":"ORGANISATION INTERPROFESSIONNELLE DE LA FILIERE COTON"},{"ID_ese":"153","0":"153","sigle":"INTERPACK","1":"INTERPACK","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"437","0":"437","sigle":"INTERPORCI","1":"INTERPORCI","entreprise":"INTER PROFESSION PORCINE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"INTER PROFESSION PORCINE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"881","0":"881","sigle":"INTERPORCI","1":"INTERPORCI","entreprise":"INTER PROFESSION PORCINE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"INTER PROFESSION PORCINE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"830","0":"830","sigle":"IPCI ","1":"IPCI ","entreprise":"INSTITUT PASTEUR DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"INSTITUT PASTEUR DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"142","0":"142","sigle":"IPH","1":"IPH","entreprise":"IVOIRIENNE DE PROMOTION HEVEICOLE","2":"IVOIRIENNE DE PROMOTION HEVEICOLE"},{"ID_ese":"851","0":"851","sigle":"IPRAVI","1":"IPRAVI","entreprise":"INTER PROFESSION AVICOLE IVOIRIENNE","2":"INTER PROFESSION AVICOLE IVOIRIENNE"},{"ID_ese":"831","0":"831","sigle":"IRD ","1":"IRD ","entreprise":"INSTITUT DE RECHERCHE POUR LE DEVELOPPEMENT","2":"INSTITUT DE RECHERCHE POUR LE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"1181","0":"1181","sigle":"IRIM","1":"IRIM","entreprise":"IVOIRIENNE DE REPRESENTATION D'IMPORTATON ET DE MAINTENANCE","2":"IVOIRIENNE DE REPRESENTATION D'IMPORTATON ET DE MAINTENANCE"},{"ID_ese":"624","0":"624","sigle":"ITCA ","1":"ITCA ","entreprise":"IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DU CAOUTCHOUC","2":"IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DU CAOUTCHOUC"},{"ID_ese":"487","0":"487","sigle":"ITCA","1":"ITCA","entreprise":"IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DU CAOUTCHOUC","2":"IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DU CAOUTCHOUC"},{"ID_ese":"220","0":"220","sigle":"ITI","1":"ITI","entreprise":"INSTALLATIONS DE THERMIQUE INDUSTRIELLE","2":"INSTALLATIONS DE THERMIQUE INDUSTRIELLE"},{"ID_ese":"1090","0":"1090","sigle":"ITIA SARL","1":"ITIA SARL","entreprise":"IVOIRE TAHAMAN INDUSTRIE AGROALIMENTAIRE","2":"IVOIRE TAHAMAN INDUSTRIE AGROALIMENTAIRE"},{"ID_ese":"502","0":"502","sigle":"ITIA SARL","1":"ITIA SARL","entreprise":"IVOIRE TAHAMAN INDUSTRIE AGROALIMENTAIRE ","2":"IVOIRE TAHAMAN INDUSTRIE AGROALIMENTAIRE "},{"ID_ese":"473","0":"473","sigle":"ITMAT","1":"ITMAT","entreprise":"IVOIRIENNE DE MARKETING DE MATIERES TROPICALES","2":"IVOIRIENNE DE MARKETING DE MATIERES TROPICALES"},{"ID_ese":"1125","0":"1125","sigle":"IVCAO","1":"IVCAO","entreprise":"IVOIRE CACAO SA","2":"IVOIRE CACAO SA"},{"ID_ese":"1209","0":"1209","sigle":"IVEPO CI","1":"IVEPO CI","entreprise":"INDUSTRIE DE VOLAILLE D'ELEVAGE ET DE PRODUCTION D'OEUFS EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"INDUSTRIE DE VOLAILLE D'ELEVAGE ET DE PRODUCTION D'OEUFS EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1210","0":"1210","sigle":"IVEPO CI","1":"IVEPO CI","entreprise":"INDUSTRIE DE VOLAILLE D'ELEVAGE ET DE PRODUCTION D'OEUFS EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"INDUSTRIE DE VOLAILLE D'ELEVAGE ET DE PRODUCTION D'OEUFS EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"221","0":"221","sigle":"IVEQI ","1":"IVEQI ","entreprise":"IVOIRE EQUIPEMENTS","2":"IVOIRE EQUIPEMENTS"},{"ID_ese":"72","0":"72","sigle":"IVOGRAIN","1":"IVOGRAIN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"333","0":"333","sigle":"IVOICLAIR","1":"IVOICLAIR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"562","0":"562","sigle":"IVOIRE AGREAGE ","1":"IVOIRE AGREAGE ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"683","0":"683","sigle":"IVOIRE CAJOU","1":"IVOIRE CAJOU","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1000","0":"1000","sigle":"IVOIRE COTON","1":"IVOIRE COTON","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"474","0":"474","sigle":"IVOIRE DEGUE","1":"IVOIRE DEGUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1203","0":"1203","sigle":"IVOIRE GRIGNOTE","1":"IVOIRE GRIGNOTE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"302","0":"302","sigle":"IVOIRE IRRIGATION","1":"IVOIRE IRRIGATION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"780","0":"780","sigle":"IVOIRE POUSSIN","1":"IVOIRE POUSSIN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"276","0":"276","sigle":"IVOIRE POUSSIN","1":"IVOIRE POUSSIN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"235","0":"235","sigle":"IVOIRE TORREFACTION","1":"IVOIRE TORREFACTION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"341","0":"341","sigle":"IVOIRE TRAITEMENT","1":"IVOIRE TRAITEMENT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1086","0":"1086","sigle":"IVOIRE VOLAILLE","1":"IVOIRE VOLAILLE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1030","0":"1030","sigle":"IVOIRE VOLAILLE","1":"IVOIRE VOLAILLE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1197","0":"1197","sigle":"JDWADDZSTAQQDWCJKN","1":"JDWADDZSTAQQDWCJKN","entreprise":"EJPNIHMHKH","2":"EJPNIHMHKH"},{"ID_ese":"798","0":"798","sigle":"JETRO","1":"JETRO","entreprise":"ORGANISATION JAPONAISE DU COMMERCE EXTERIEUR","2":"ORGANISATION JAPONAISE DU COMMERCE EXTERIEUR"},{"ID_ese":"799","0":"799","sigle":"JICA","1":"JICA","entreprise":"JAPAN INTERNATIONAL COOPERATION AGENCY ","2":"JAPAN INTERNATIONAL COOPERATION AGENCY "},{"ID_ese":"222","0":"222","sigle":"JMC","1":"JMC","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"475","0":"475","sigle":"KAMPA 2000","1":"KAMPA 2000","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1044","0":"1044","sigle":"KANU EQUIPMENT","1":"KANU EQUIPMENT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"684","0":"684","sigle":"KAPP - AGRI SA","1":"KAPP - AGRI SA","entreprise":"KATIOLAISE DE PRODUCTION ET DE PROMOTION AGRICOLES","2":"KATIOLAISE DE PRODUCTION ET DE PROMOTION AGRICOLES"},{"ID_ese":"700","0":"700","sigle":"KARINOR","1":"KARINOR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"533","0":"533","sigle":"KARINOR","1":"KARINOR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"701","0":"701","sigle":"KARITE AFRIQUE","1":"KARITE AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"534","0":"534","sigle":"KARITE AFRIQUE","1":"KARITE AFRIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"509","0":"509","sigle":"KARITE AFRIQUE SARL","1":"KARITE AFRIQUE SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"702","0":"702","sigle":"KARITE DU BOUNKANY","1":"KARITE DU BOUNKANY","entreprise":"ASSOCIATION ANNIBA\u00cfWE","2":"ASSOCIATION ANNIBA\u00cfWE"},{"ID_ese":"535","0":"535","sigle":"KARITE DU BOUNKANY","1":"KARITE DU BOUNKANY","entreprise":"ASSOCIATION ANNIBA\u00cfWE","2":"ASSOCIATION ANNIBA\u00cfWE"},{"ID_ese":"510","0":"510","sigle":"KARITE DU BOUNKANY","1":"KARITE DU BOUNKANY","entreprise":"ASSOCIATION ANNIBA\u00cfWE","2":"ASSOCIATION ANNIBA\u00cfWE"},{"ID_ese":"1118","0":"1118","sigle":"KATIO-AKPA SARL","1":"KATIO-AKPA SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"131","0":"131","sigle":"KATOEN NATIE","1":"KATOEN NATIE","entreprise":"UNICONTROL COMMODITY","2":"UNICONTROL COMMODITY"},{"ID_ese":"73","0":"73","sigle":"KDS","1":"KDS","entreprise":"KOUDIJS DISTRIBUTION SOCIETY","2":"KOUDIJS DISTRIBUTION SOCIETY"},{"ID_ese":"476","0":"476","sigle":"KENEYAL INDUSTRIE SA ","1":"KENEYAL INDUSTRIE SA ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"748","0":"748","sigle":"KENEYAL INDUSTRIE SA","1":"KENEYAL INDUSTRIE SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1191","0":"1191","sigle":"KICSEYPWOZSEUZCZQJ","1":"KICSEYPWOZSEUZCZQJ","entreprise":"TZRSILHHTPMQYBCQ","2":"TZRSILHHTPMQYBCQ"},{"ID_ese":"132","0":"132","sigle":"KMS ","1":"KMS ","entreprise":"KELLYNETTE MULTI-SERVICES","2":"KELLYNETTE MULTI-SERVICES"},{"ID_ese":"820","0":"820","sigle":"L'AGRICULTEUR","1":"L'AGRICULTEUR","entreprise":"\"LE MENSUEL DU MONDE AGRICOLE\"","2":"\"LE MENSUEL DU MONDE AGRICOLE\""},{"ID_ese":"1102","0":"1102","sigle":"L'AGRICULTEUR HEBDO","1":"L'AGRICULTEUR HEBDO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1101","0":"1101","sigle":"LA BELLE CAILLE DE SONGON","1":"LA BELLE CAILLE DE SONGON","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"36","0":"36","sigle":"LA LOYALE ASSURANCES","1":"LA LOYALE ASSURANCES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"236","0":"236","sigle":"LA MAISON DU CHOCOLAT IVOIRIEN","1":"LA MAISON DU CHOCOLAT IVOIRIEN","entreprise":"\"LES DOUCEURS DE SUZANNE\"","2":"\"LES DOUCEURS DE SUZANNE\""},{"ID_ese":"832","0":"832","sigle":"LANADA","1":"LANADA","entreprise":"LABORATOIRE NATIONALE D'APPUI AU DEVELOPPEMENT AGRICOLE","2":"LABORATOIRE NATIONALE D'APPUI AU DEVELOPPEMENT AGRICOLE"},{"ID_ese":"833","0":"833","sigle":"LANEMA ","1":"LANEMA ","entreprise":"LABORATOIRE NATIONAL D'ESSAIS DE QUALITE DE METROLOGIE ET D'ANALYSES","2":"LABORATOIRE NATIONAL D'ESSAIS DE QUALITE DE METROLOGIE ET D'ANALYSES"},{"ID_ese":"367","0":"367","sigle":"LAPROVET","1":"LAPROVET","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"223","0":"223","sigle":"LASSIRE INDUSTRIE ","1":"LASSIRE INDUSTRIE ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1069","0":"1069","sigle":"LBCA","1":"LBCA","entreprise":"LABORATOIRE BIO-CONNEX ANALYTIQUE","2":"LABORATOIRE BIO-CONNEX ANALYTIQUE"},{"ID_ese":"1055","0":"1055","sigle":"LBCA","1":"LBCA","entreprise":"LABORATOIRE BIO-CONNEX ANALYTIQUE","2":"LABORATOIRE BIO-CONNEX ANALYTIQUE"},{"ID_ese":"342","0":"342","sigle":"LDC CI","1":"LDC CI","entreprise":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"521","0":"521","sigle":"LDC CI","1":"LDC CI","entreprise":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"123","0":"123","sigle":"LDC CI","1":"LDC CI","entreprise":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"756","0":"756","sigle":"LDC CI","1":"LDC CI","entreprise":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"LOUIS DREYFUS COMMODITIES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"563","0":"563","sigle":"LE BONOUA","1":"LE BONOUA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"143","0":"143","sigle":"LE CIAPA","1":"LE CIAPA","entreprise":"LE CENTRE INTERNATIONAL D'APPUI ET DE PROMOTION AGRICOLE","2":"LE CENTRE INTERNATIONAL D'APPUI ET DE PROMOTION AGRICOLE"},{"ID_ese":"1128","0":"1128","sigle":"LE DOMAINE DES TERRES DU SUD","1":"LE DOMAINE DES TERRES DU SUD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"224","0":"224","sigle":"LE JOINT IVOIRIEN","1":"LE JOINT IVOIRIEN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"581","0":"581","sigle":"LE MONT HOREB ","1":"LE MONT HOREB ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"821","0":"821","sigle":"LE PLANTEUR","1":"LE PLANTEUR","entreprise":"\"POUR UNE AGRICULTURE PERENNE\"","2":"\"POUR UNE AGRICULTURE PERENNE\""},{"ID_ese":"1205","0":"1205","sigle":"LES CAFES TANO","1":"LES CAFES TANO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1032","0":"1032","sigle":"LES CONFITURES DE TATI","1":"LES CONFITURES DE TATI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"144","0":"144","sigle":"LES PLANTATIONS D'EDEN ","1":"LES PLANTATIONS D'EDEN ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"477","0":"477","sigle":"LES PRECUITS GLP","1":"LES PRECUITS GLP","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"225","0":"225","sigle":"LET ","1":"LET ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"406","0":"406","sigle":"LIKOLEU","1":"LIKOLEU","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1151","0":"1151","sigle":"LNSP","1":"LNSP","entreprise":"LABORATOIRE NATIONAL DE LA SANTE PUBLIQUE","2":"LABORATOIRE NATIONAL DE LA SANTE PUBLIQUE"},{"ID_ese":"178","0":"178","sigle":"LYNAYS","1":"LYNAYS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"994","0":"994","sigle":"M.I.P.C","1":"M.I.P.C","entreprise":"MANUFACTURE IVOIRIENNE DE PRODUITS ET DE CONSTRUCTIONS","2":"MANUFACTURE IVOIRIENNE DE PRODUITS ET DE CONSTRUCTIONS"},{"ID_ese":"625","0":"625","sigle":"MACACI","1":"MACACI","entreprise":"MANUTENTION AFRICAINE DE CAOUTCHOUC DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"MANUTENTION AFRICAINE DE CAOUTCHOUC DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"703","0":"703","sigle":"MAHO.CO","1":"MAHO.CO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"536","0":"536","sigle":"MAHO.CO","1":"MAHO.CO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"512","0":"512","sigle":"MAHO.CO","1":"MAHO.CO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"74","0":"74","sigle":"MAILVAGE ","1":"MAILVAGE ","entreprise":"MATERIEL ET INTRANT D'ELEVAGE","2":"MATERIEL ET INTRANT D'ELEVAGE"},{"ID_ese":"730","0":"730","sigle":"MANUTIPALM SAMO","1":"MANUTIPALM SAMO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"76","0":"76","sigle":"MARIDAV","1":"MARIDAV","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"383","0":"383","sigle":"MATRANCI SA","1":"MATRANCI SA","entreprise":"MANUTENTION ET TRANSIT EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"MANUTENTION ET TRANSIT EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"38","0":"38","sigle":"MCI - SOGEM","1":"MCI - SOGEM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"226","0":"226","sigle":"MCN","1":"MCN","entreprise":"MONDIAL CYCLES NOUVELLE","2":"MONDIAL CYCLES NOUVELLE"},{"ID_ese":"1075","0":"1075","sigle":"MESRS","1":"MESRS","entreprise":"MINISTERE DE L'ENSEIGNEMENT SUPERIEUR ET DE LA RECHERCHE SCIENTIFIQUE","2":"MINISTERE DE L'ENSEIGNEMENT SUPERIEUR ET DE LA RECHERCHE SCIENTIFIQUE"},{"ID_ese":"227","0":"227","sigle":"METOD","1":"METOD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"303","0":"303","sigle":"METOD","1":"METOD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"382","0":"382","sigle":"MI SA","1":"MI SA","entreprise":"MANTRA IVOIRE SA","2":"MANTRA IVOIRE SA"},{"ID_ese":"1003","0":"1003","sigle":"MIKADO ENTREPRISE","1":"MIKADO ENTREPRISE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"660","0":"660","sigle":"MINADER","1":"MINADER","entreprise":"MINISTERE DE L'AGRICULTURE ET DU DEVELOPPEMENT RURAL","2":"MINISTERE DE L'AGRICULTURE ET DU DEVELOPPEMENT RURAL"},{"ID_ese":"566","0":"566","sigle":"MINALIER EXOTIQUE","1":"MINALIER EXOTIQUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"592","0":"592","sigle":"MINEF","1":"MINEF","entreprise":"MINISTERE DES EAUX ET FORETS","2":"MINISTERE DES EAUX ET FORETS"},{"ID_ese":"571","0":"571","sigle":"MINESUDD","1":"MINESUDD","entreprise":"MINISTERE DE L'ENVIRONEMENT DE LA SALUBRITE URBAINE ET DU DEVELOPPEMENT DURABLE","2":"MINISTERE DE L'ENVIRONEMENT DE LA SALUBRITE URBAINE ET DU DEVELOPPEMENT DURABLE"},{"ID_ese":"595","0":"595","sigle":"MINISTERE DE L'INDUSTRIE ET DES MINES","1":"MINISTERE DE L'INDUSTRIE ET DES MINES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"662","0":"662","sigle":"MINISTERE DU COMMERCE","1":"MINISTERE DU COMMERCE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"661","0":"661","sigle":"MINSEDD","1":"MINSEDD","entreprise":"MINISTERE DE LA SALUBRITE DE L'ENVIRONEMENT ET DU DEVELOPPEMENT DURABLE","2":"MINISTERE DE LA SALUBRITE DE L'ENVIRONEMENT ET DU DEVELOPPEMENT DURABLE"},{"ID_ese":"155","0":"155","sigle":"MIPA","1":"MIPA","entreprise":"MANUFACTURE IVOIRIENNE DE PLASTIQUE AFRICAIN ","2":"MANUFACTURE IVOIRIENNE DE PLASTIQUE AFRICAIN "},{"ID_ese":"597","0":"597","sigle":"MIPARH","1":"MIPARH","entreprise":"MINISTERE DE LA PRODUCTION ANIMALE ET DES RESSOURCES HALIEUTIQUES","2":"MINISTERE DE LA PRODUCTION ANIMALE ET DES RESSOURCES HALIEUTIQUES"},{"ID_ese":"1144","0":"1144","sigle":"MON CHOCO","1":"MON CHOCO","entreprise":"CHOCOLATERIE CONFISERIE","2":"CHOCOLATERIE CONFISERIE"},{"ID_ese":"311","0":"311","sigle":"MONDRAY TECHNOLOGIE","1":"MONDRAY TECHNOLOGIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"965","0":"965","sigle":"MONHEVEA.COM","1":"MONHEVEA.COM","entreprise":"PLANTEUR DE RICHESSES","2":"PLANTEUR DE RICHESSES"},{"ID_ese":"686","0":"686","sigle":"MRT","1":"MRT","entreprise":"MARUTHI RESOURCES TECHNOLOGIY","2":"MARUTHI RESOURCES TECHNOLOGIY"},{"ID_ese":"1009","0":"1009","sigle":"MSC CI","1":"MSC CI","entreprise":"MEDITERRANEAN SHIPPING COMPANY C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"MEDITERRANEAN SHIPPING COMPANY C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"156","0":"156","sigle":"MULTIPAK ","1":"MULTIPAK ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"847","0":"847","sigle":"MUTUELLE NATIONALE DES AGRICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"MUTUELLE NATIONALE DES AGRICULTEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"568","0":"568","sigle":"NAI","1":"NAI","entreprise":"NATURE IVOIRE","2":"NATURE IVOIRE"},{"ID_ese":"1033","0":"1033","sigle":"NATCAFI SARL","1":"NATCAFI SARL","entreprise":"NATIONALE DU CAFE ET DU CACAO IVOIRIEN","2":"NATIONALE DU CAFE ET DU CACAO IVOIRIEN"},{"ID_ese":"179","0":"179","sigle":"NEGEB","1":"NEGEB","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"451","0":"451","sigle":"NEMBEL INVEST","1":"NEMBEL INVEST","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"570","0":"570","sigle":"NEMBEL INVEST SA","1":"NEMBEL INVEST SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"800","0":"800","sigle":"NEPAD","1":"NEPAD","entreprise":"LE NOUVEAU PARTENARIAT POUR LE DEVELOPPEMENT ","2":"LE NOUVEAU PARTENARIAT POUR LE DEVELOPPEMENT "},{"ID_ese":"237","0":"237","sigle":"NESTLE ","1":"NESTLE ","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"834","0":"834","sigle":"NESTLE COTE D'IVOIRE","1":"NESTLE COTE D'IVOIRE","entreprise":"CENTRE DE RECHERCHE ET DE DEVELOPPEMENT","2":"CENTRE DE RECHERCHE ET DE DEVELOPPEMENT"},{"ID_ese":"972","0":"972","sigle":"NETA CI","1":"NETA CI","entreprise":"NOUVELLE ENTREPRISE DE TECHNOLOGIE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"NOUVELLE ENTREPRISE DE TECHNOLOGIE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1087","0":"1087","sigle":"NEXTEK CI","1":"NEXTEK CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"277","0":"277","sigle":"NEXTEK CI","1":"NEXTEK CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"180","0":"180","sigle":"NOA TRADING","1":"NOA TRADING","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"696","0":"696","sigle":"NOCOCI ","1":"NOCOCI ","entreprise":"NOIX DE COCO C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"NOIX DE COCO C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"154","0":"154","sigle":"NOUVELLE MICI EMBACI ","1":"NOUVELLE MICI EMBACI ","entreprise":"MANUFACTURE D'IMPRIMERIE DE CARTONNAGE ET D'EMBALLAGE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"MANUFACTURE D'IMPRIMERIE DE CARTONNAGE ET D'EMBALLAGE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"697","0":"697","sigle":"NOVAFRIQUE INDUSTRIES","1":"NOVAFRIQUE INDUSTRIES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"732","0":"732","sigle":"NOVAFRIQUE INDUSTRIES","1":"NOVAFRIQUE INDUSTRIES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"733","0":"733","sigle":"NOVAGRO","1":"NOVAGRO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"995","0":"995","sigle":"NOVAPALM","1":"NOVAPALM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"41","0":"41","sigle":"NOVASSUR","1":"NOVASSUR","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"758","0":"758","sigle":"NOVEL - CI","1":"NOVEL - CI","entreprise":"NOVEL COMMODITIES SA","2":"NOVEL COMMODITIES SA"},{"ID_ese":"522","0":"522","sigle":"NOVEL CI","1":"NOVEL CI","entreprise":"NOVEL COMMODITIES SA","2":"NOVEL COMMODITIES SA"},{"ID_ese":"238","0":"238","sigle":"NOVEL CI ","1":"NOVEL CI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"537","0":"537","sigle":"NPG","1":"NPG","entreprise":"NOUVELLE PARFUMERIE GANDOUR","2":"NOUVELLE PARFUMERIE GANDOUR"},{"ID_ese":"118","0":"118","sigle":"NSIA","1":"NSIA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"46","0":"46","sigle":"NSIA ASSURANCES","1":"NSIA ASSURANCES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"157","0":"157","sigle":"NSP","1":"NSP","entreprise":"NOUVELLE SECTION PALETTE","2":"NOUVELLE SECTION PALETTE"},{"ID_ese":"1040","0":"1040","sigle":"NURAPCI","1":"NURAPCI","entreprise":"NUTRITION RACINES PLANTES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"NUTRITION RACINES PLANTES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"734","0":"734","sigle":"OAIC ","1":"OAIC ","entreprise":"OMEGA AGRO INDUSTRIE ET COMMERCE","2":"OMEGA AGRO INDUSTRIE ET COMMERCE"},{"ID_ese":"801","0":"801","sigle":"OAPI","1":"OAPI","entreprise":"ORGANISATION AFRICAINE DE LA PROPRIETE INTELLECTUELLE","2":"ORGANISATION AFRICAINE DE LA PROPRIETE INTELLECTUELLE"},{"ID_ese":"888","0":"888","sigle":"OBAM CI ","1":"OBAM CI ","entreprise":"ORGANISATION DES PRODUCTEURS EXPORTATEURS DE BANANES D'ANANAS DE MANGUES ET AUTRES FRUITS D'EXPORTATION DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ORGANISATION DES PRODUCTEURS EXPORTATEURS DE BANANES D'ANANAS DE MANGUES ET AUTRES FRUITS D'EXPORTATION DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"889","0":"889","sigle":"OCAB ","1":"OCAB ","entreprise":"ORGANISATION CENTRALE DES PRODUCTEURS ET EXPORTATEURS D'ANANAS ET DE BANANES","2":"ORGANISATION CENTRALE DES PRODUCTEURS ET EXPORTATEURS D'ANANAS ET DE BANANES"},{"ID_ese":"1184","0":"1184","sigle":"OCP","1":"OCP","entreprise":"OFFICE CHERIFIEN DES PHOSPHATES","2":"OFFICE CHERIFIEN DES PHOSPHATES"},{"ID_ese":"1127","0":"1127","sigle":"OCP CI","1":"OCP CI","entreprise":"OLAM COCOA PROCESSING C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"OLAM COCOA PROCESSING C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"942","0":"942","sigle":"OCPV","1":"OCPV","entreprise":"OFFICE D'AIDE A LA COMMERCIALISATION DES PRODUITS VIVRIERS","2":"OFFICE D'AIDE A LA COMMERCIALISATION DES PRODUITS VIVRIERS"},{"ID_ese":"861","0":"861","sigle":"OIAC - IACO","1":"OIAC - IACO","entreprise":"ORGANISATION INTERAFRICAINE DU CAFE","2":"ORGANISATION INTERAFRICAINE DU CAFE"},{"ID_ese":"803","0":"803","sigle":"OIAC - IACO","1":"OIAC - IACO","entreprise":"ORGANISATION INTERAFRICAINE DU CAFE","2":"ORGANISATION INTERAFRICAINE DU CAFE"},{"ID_ese":"61","0":"61","sigle":"OIKO CREDIT","1":"OIKO CREDIT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"735","0":"735","sigle":"OIL TECH","1":"OIL TECH","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"802","0":"802","sigle":"OIPI","1":"OIPI","entreprise":"OFFICE IVOIRIEN DE LA PROPRIETE INTELLECTUELLE","2":"OFFICE IVOIRIEN DE LA PROPRIETE INTELLECTUELLE"},{"ID_ese":"573","0":"573","sigle":"OIPR ","1":"OIPR ","entreprise":"OFFICE IVOIRIEN DES PARCS ET RESERVES","2":"OFFICE IVOIRIEN DES PARCS ET RESERVES"},{"ID_ese":"93","0":"93","sigle":"OLAM CI","1":"OLAM CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"604","0":"604","sigle":"OLAM IVOIRE Sarl ","1":"OLAM IVOIRE Sarl ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"545","0":"545","sigle":"OLHEOL SA","1":"OLHEOL SA","entreprise":"OLHEOL INDUSTRIES C\u00d4TE D\u2019IVOIRE","2":"OLHEOL INDUSTRIES C\u00d4TE D\u2019IVOIRE"},{"ID_ese":"804","0":"804","sigle":"OMC - WTO","1":"OMC - WTO","entreprise":"ORGANISATION MONDIALE DU COMMERCE WORLD TRADE ORGANIZATION","2":"ORGANISATION MONDIALE DU COMMERCE WORLD TRADE ORGANIZATION"},{"ID_ese":"1153","0":"1153","sigle":"OMCC - WCPO","1":"OMCC - WCPO","entreprise":"ORGANISATION MONDIALE DES PRODUCTEURS DE CACAO - WORLD COCOA PRODUCERS ORGANIZATION","2":"ORGANISATION MONDIALE DES PRODUCTEURS DE CACAO - WORLD COCOA PRODUCERS ORGANIZATION"},{"ID_ese":"159","0":"159","sigle":"OMNI VALUE SA","1":"OMNI VALUE SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"239","0":"239","sigle":"OMNIUM DE REPRESENTATION","1":"OMNIUM DE REPRESENTATION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"158","0":"158","sigle":"OMNIUM DE REPRESENTATION","1":"OMNIUM DE REPRESENTATION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"124","0":"124","sigle":"OMNIUM DE REPRESENTATION","1":"OMNIUM DE REPRESENTATION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"575","0":"575","sigle":"ONAD","1":"ONAD","entreprise":"OFFICE NATIONAL DE L'ASSAINISSEMENT ET DU DRAINAGE DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"OFFICE NATIONAL DE L'ASSAINISSEMENT ET DU DRAINAGE DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"759","0":"759","sigle":"ONDR","1":"ONDR","entreprise":"OFFICE NATIONAL DE DEVELOPPEMENT DE LA RIZICULTURE","2":"OFFICE NATIONAL DE DEVELOPPEMENT DE LA RIZICULTURE"},{"ID_ese":"652","0":"652","sigle":"ONDR","1":"ONDR","entreprise":"OFFICE NATIONAL DE DEVELOPPEMENT DE LA RIZICULTURE","2":"OFFICE NATIONAL DE DEVELOPPEMENT DE LA RIZICULTURE"},{"ID_ese":"1136","0":"1136","sigle":"ONG COTE D'IVOIRE BIO AGRO","1":"ONG COTE D'IVOIRE BIO AGRO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1048","0":"1048","sigle":"ONG EMERGENCE C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"ONG EMERGENCE C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1121","0":"1121","sigle":"ONG KARTIEKA","1":"ONG KARTIEKA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"805","0":"805","sigle":"ONUDI","1":"ONUDI","entreprise":"ORGANISATION DES NATIONS UNIES POUR LE DEVELOPPEMENT INDUSTRIEL","2":"ORGANISATION DES NATIONS UNIES POUR LE DEVELOPPEMENT INDUSTRIEL"},{"ID_ese":"895","0":"895","sigle":"OPCN ","1":"OPCN ","entreprise":"ORGANISATION DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL","2":"ORGANISATION DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL"},{"ID_ese":"1078","0":"1078","sigle":"OPME CI","1":"OPME CI","entreprise":"ORGANISATION DES PETITES ET MOYENNES ENTREPRISES DE COTE D'IVOIRE","2":"ORGANISATION DES PETITES ET MOYENNES ENTREPRISES DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"120","0":"120","sigle":"ORABANK ","1":"ORABANK ","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"125","0":"125","sigle":"ORKILA CI","1":"ORKILA CI","entreprise":"ORKILA C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"ORKILA C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"736","0":"736","sigle":"OSMON AFRICA","1":"OSMON AFRICA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"240","0":"240","sigle":"OUTSPAN ","1":"OUTSPAN ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"478","0":"478","sigle":"OZIVOIRE","1":"OZIVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"806","0":"806","sigle":"PACIR","1":"PACIR","entreprise":"PROGRAMME D'APPUI AU COMMERCE ET A L'INTEGRATION REGIONAL","2":"PROGRAMME D'APPUI AU COMMERCE ET A L'INTEGRATION REGIONAL"},{"ID_ese":"883","0":"883","sigle":"PADE CI ","1":"PADE CI ","entreprise":"PROJET D'APPUI AU DEVELOPPEMENT DE L'ELEVAGE","2":"PROJET D'APPUI AU DEVELOPPEMENT DE L'ELEVAGE"},{"ID_ese":"1160","0":"1160","sigle":"PAFO","1":"PAFO","entreprise":"PANAFRICAN FARMER'S ORGANIZATION \/ ORGANISATION PANAFRICAINE DES AGRICULTEURS","2":"PANAFRICAN FARMER'S ORGANIZATION \/ ORGANISATION PANAFRICAINE DES AGRICULTEURS"},{"ID_ese":"643","0":"643","sigle":"PALMAFRIQUE ","1":"PALMAFRIQUE ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"737","0":"737","sigle":"PALMAFRIQUE ","1":"PALMAFRIQUE ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"738","0":"738","sigle":"PALMCI","1":"PALMCI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"642","0":"642","sigle":"PALMCI ","1":"PALMCI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"807","0":"807","sigle":"PAM ","1":"PAM ","entreprise":"PROGRAMME ALIMENTAIRE MONDIALE","2":"PROGRAMME ALIMENTAIRE MONDIALE"},{"ID_ese":"998","0":"998","sigle":"PAMI ","1":"PAMI ","entreprise":"PLANTATIONS AFRICAINES DE MISCANTHUS","2":"PLANTATIONS AFRICAINES DE MISCANTHUS"},{"ID_ese":"228","0":"228","sigle":"PCM ENSEMBLIER","1":"PCM ENSEMBLIER","entreprise":"PROCEDES ET CONSTRUCTIONS MECANIQUES","2":"PROCEDES ET CONSTRUCTIONS MECANIQUES"},{"ID_ese":"943","0":"943","sigle":"PFA CI","1":"PFA CI","entreprise":"PLATE FORME DES AGRICULTRICES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"PLATE FORME DES AGRICULTRICES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"241","0":"241","sigle":"PFI","1":"PFI","entreprise":"PROFESSIONNAL FOODS INDUSTRY","2":"PROFESSIONNAL FOODS INDUSTRY"},{"ID_ese":"344","0":"344","sigle":"PHYTAGRI ","1":"PHYTAGRI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"346","0":"346","sigle":"PHYTO - CHIM","1":"PHYTO - CHIM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"345","0":"345","sigle":"PHYTO CENTER ","1":"PHYTO CENTER ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"347","0":"347","sigle":"PHYTO CI ","1":"PHYTO CI ","entreprise":"PHYTOSANITAIRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"PHYTOSANITAIRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"133","0":"133","sigle":"PHYTO CI","1":"PHYTO CI","entreprise":"PHYTOSANITAIRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"PHYTOSANITAIRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"348","0":"348","sigle":"PHYTO HYGIENE","1":"PHYTO HYGIENE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"956","0":"956","sigle":"PHYTOCHEM CI","1":"PHYTOCHEM CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"312","0":"312","sigle":"PIC CI","1":"PIC CI","entreprise":"PESAGE INDUSTRIEL ET COMMERCIAL","2":"PESAGE INDUSTRIEL ET COMMERCIAL"},{"ID_ese":"984","0":"984","sigle":"PKD CONSEIL","1":"PKD CONSEIL","entreprise":"CABINET PKD CONSEIL","2":"CABINET PKD CONSEIL"},{"ID_ese":"479","0":"479","sigle":"PKL PROTEINE KISSEE - LA","1":"PKL PROTEINE KISSEE - LA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1023","0":"1023","sigle":"PLANTATION ANANGO","1":"PLANTATION ANANGO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1024","0":"1024","sigle":"PLANTATION ANANGO","1":"PLANTATION ANANGO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1026","0":"1026","sigle":"PLANTATION ROUCHARD","1":"PLANTATION ROUCHARD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1025","0":"1025","sigle":"PLANTATION ROUCHARD","1":"PLANTATION ROUCHARD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"584","0":"584","sigle":"PNMR","1":"PNMR","entreprise":"PROGRAMME NATIONAL DE FORMATION AUX METIERS RURAUX","2":"PROGRAMME NATIONAL DE FORMATION AUX METIERS RURAUX"},{"ID_ese":"360","0":"360","sigle":"PORT AUTONOME D'ABIDJAN","1":"PORT AUTONOME D'ABIDJAN","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"361","0":"361","sigle":"PORT AUTONOME DE SAN PEDRO","1":"PORT AUTONOME DE SAN PEDRO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"304","0":"304","sigle":"PPI","1":"PPI","entreprise":"POLY POMPES IVOIRE","2":"POLY POMPES IVOIRE"},{"ID_ese":"876","0":"876","sigle":"PR-PICA","1":"PR-PICA","entreprise":"PROGRAMME REGIONAL DE PROTECTION INTEGREE DU COTONNIER EN AFRIQUE","2":"PROGRAMME REGIONAL DE PROTECTION INTEGREE DU COTONNIER EN AFRIQUE"},{"ID_ese":"808","0":"808","sigle":"PR-PICA","1":"PR-PICA","entreprise":"PROGRAMME REGIONAL DE PROTECTION INTEGREE DU COTONNIER EN AFRIQUE","2":"PROGRAMME REGIONAL DE PROTECTION INTEGREE DU COTONNIER EN AFRIQUE"},{"ID_ese":"954","0":"954","sigle":"PREMIER TECH","1":"PREMIER TECH","entreprise":"SIGMA","2":"SIGMA"},{"ID_ese":"229","0":"229","sigle":"PRESTIGE AUTO","1":"PRESTIGE AUTO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"461","0":"461","sigle":"PROCANSO COOP-CA","1":"PROCANSO COOP-CA","entreprise":"COOPERATIVE GENERALE DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL DE SOUBRE","2":"COOPERATIVE GENERALE DES PRODUCTEURS DE CAOUTCHOUC NATUREL DE SOUBRE"},{"ID_ese":"767","0":"767","sigle":"PROCARCI","1":"PROCARCI","entreprise":"PRODUITS CARNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"PRODUITS CARNES DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"1116","0":"1116","sigle":"PROGIRS","1":"PROGIRS","entreprise":"LE PROJET DE GESTION INTEGREE DES RANCHES ET STATIONS","2":"LE PROJET DE GESTION INTEGREE DES RANCHES ET STATIONS"},{"ID_ese":"1064","0":"1064","sigle":"PROSUMA","1":"PROSUMA","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PROMOTION DE SUPERMARCHES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PROMOTION DE SUPERMARCHES"},{"ID_ese":"368","0":"368","sigle":"PROVETO ","1":"PROVETO ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1088","0":"1088","sigle":"PROVETO","1":"PROVETO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"278","0":"278","sigle":"PROVETO","1":"PROVETO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1190","0":"1190","sigle":"QYBMDFIMGEZSISXS","1":"QYBMDFIMGEZSISXS","entreprise":"FFVOJQFQJS","2":"FFVOJQFQJS"},{"ID_ese":"809","0":"809","sigle":"RAINFOREST ALLIANCE","1":"RAINFOREST ALLIANCE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"480","0":"480","sigle":"RAMA CEREAL","1":"RAMA CEREAL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"77","0":"77","sigle":"REAL","1":"REAL","entreprise":"RECHERCHE ET EXTENSION DE L'ALIMENTATION ANIMALE","2":"RECHERCHE ET EXTENSION DE L'ALIMENTATION ANIMALE"},{"ID_ese":"552","0":"552","sigle":"REPROPI ","1":"REPROPI ","entreprise":"RESEAU DES PRODUCTEURS DE PIMENT","2":"RESEAU DES PRODUCTEURS DE PIMENT"},{"ID_ese":"886","0":"886","sigle":"REPROPI ","1":"REPROPI ","entreprise":"RESEAU DES PRODUCTEURS DE PIMENT","2":"RESEAU DES PRODUCTEURS DE PIMENT"},{"ID_ese":"443","0":"443","sigle":"REPROPI ","1":"REPROPI ","entreprise":"RESEAU DES PRODUCTEURS DE PIMENT","2":"RESEAU DES PRODUCTEURS DE PIMENT"},{"ID_ese":"1049","0":"1049","sigle":"RESCAN INDUSTRY","1":"RESCAN INDUSTRY","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"230","0":"230","sigle":"RIMCO MOTORS","1":"RIMCO MOTORS","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"349","0":"349","sigle":"RMG ","1":"RMG ","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE SA ","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE SA "},{"ID_ese":"685","0":"685","sigle":"ROMAF","1":"ROMAF","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"503","0":"503","sigle":"ROMAF","1":"ROMAF","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"810","0":"810","sigle":"RONGEAD","1":"RONGEAD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"811","0":"811","sigle":"ROPPA","1":"ROPPA","entreprise":"RESEAU DES ORGANISATIONS PAYSANNES ET DES PRODUCTEURS DE L'AFRIQUE DE L'OUEST","2":"RESEAU DES ORGANISATIONS PAYSANNES ET DES PRODUCTEURS DE L'AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"812","0":"812","sigle":"ROPPA C\u00f4te D'Ivoire","1":"ROPPA C\u00f4te D'Ivoire","entreprise":"RESEAU DES ORGANISATIONS PAYSANNES ET DES PRODUCTEURS DE L'AFRIQUE DE L'OUEST","2":"RESEAU DES ORGANISATIONS PAYSANNES ET DES PRODUCTEURS DE L'AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"946","0":"946","sigle":"ROSEAO ","1":"ROSEAO ","entreprise":"RESEAU DES OPERATEURS ECONOMIQUES DU SECTEUR AGROALIMENTAIRE DE L'AFRIQUE DE L'OUEST","2":"RESEAU DES OPERATEURS ECONOMIQUES DU SECTEUR AGROALIMENTAIRE DE L'AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"160","0":"160","sigle":"ROTOCI ","1":"ROTOCI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1100","0":"1100","sigle":"RTA","1":"RTA","entreprise":"ROYAL TORREFACTION D'ABIDJAN","2":"ROYAL TORREFACTION D'ABIDJAN"},{"ID_ese":"186","0":"186","sigle":"S-TEL","1":"S-TEL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"527","0":"527","sigle":"S.P.S ","1":"S.P.S ","entreprise":"SOCIETE DES PRODUITS DE SOJA","2":"SOCIETE DES PRODUITS DE SOJA"},{"ID_ese":"1058","0":"1058","sigle":"SABININ SA","1":"SABININ SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"242","0":"242","sigle":"SACO ","1":"SACO ","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE DE CACAO","2":"SOCIETE AFRICAINE DE CACAO"},{"ID_ese":"481","0":"481","sigle":"SADIA CIE","1":"SADIA CIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"572","0":"572","sigle":"SAE EGLIN","1":"SAE EGLIN","entreprise":"PLANTATION JEAN-EGLIN SA ","2":"PLANTATION JEAN-EGLIN SA "},{"ID_ese":"453","0":"453","sigle":"SAE EGLIN","1":"SAE EGLIN","entreprise":"PLANTATION JEAN-EGLIN SA ","2":"PLANTATION JEAN-EGLIN SA "},{"ID_ese":"243","0":"243","sigle":"SAF CACAO - CHOCO-IVOIRE","1":"SAF CACAO - CHOCO-IVOIRE","entreprise":"SOCIETE AMER & FRERES CACAO","2":"SOCIETE AMER & FRERES CACAO"},{"ID_ese":"50","0":"50","sigle":"SAFA ASSURANCES","1":"SAFA ASSURANCES","entreprise":"SOLIDARITE AFRICAINE D'ASSURANCES","2":"SOLIDARITE AFRICAINE D'ASSURANCES"},{"ID_ese":"161","0":"161","sigle":"SAFPLAST","1":"SAFPLAST","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE DE FABRICATION DE PLASTIQUES","2":"SOCIETE AFRICAINE DE FABRICATION DE PLASTIQUES"},{"ID_ese":"1109","0":"1109","sigle":"SAGRICI","1":"SAGRICI","entreprise":"SOCIETE AGRO-INDUSTRIELLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE AGRO-INDUSTRIELLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"47","0":"47","sigle":"SAHAM ASSURANCE","1":"SAHAM ASSURANCE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"488","0":"488","sigle":"SAIC ","1":"SAIC ","entreprise":"SOCIETE AGRO-INDUSTRIELLE DE LA COMOE","2":"SOCIETE AGRO-INDUSTRIELLE DE LA COMOE"},{"ID_ese":"1019","0":"1019","sigle":"SAKJ","1":"SAKJ","entreprise":"SOCIETE AGRICOLE KABLAN JOUBIN","2":"SOCIETE AGRICOLE KABLAN JOUBIN"},{"ID_ese":"1020","0":"1020","sigle":"SAKJ","1":"SAKJ","entreprise":"SOCIETE AGRICOLE KABLAN JOUBIN","2":"SOCIETE AGRICOLE KABLAN JOUBIN"},{"ID_ese":"289","0":"289","sigle":"SAMI","1":"SAMI","entreprise":"SOCIETE ABIDJANAISE DE MAINTENANCE INDUSTRIELLE","2":"SOCIETE ABIDJANAISE DE MAINTENANCE INDUSTRIELLE"},{"ID_ese":"740","0":"740","sigle":"SANIA CIE","1":"SANIA CIE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1018","0":"1018","sigle":"SAO","1":"SAO","entreprise":"SOCIETE AGRICOLE DE L'OUEST","2":"SOCIETE AGRICOLE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"1017","0":"1017","sigle":"SAO","1":"SAO","entreprise":"SOCIETE AGRICOLE DE L'OUEST","2":"SOCIETE AGRICOLE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"489","0":"489","sigle":"SAP DE LA ME ","1":"SAP DE LA ME ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"627","0":"627","sigle":"SAP DE LA ME","1":"SAP DE LA ME","entreprise":"SOCIETE AGRO-PISCICOLE DE LA ME","2":"SOCIETE AGRO-PISCICOLE DE LA ME"},{"ID_ese":"1089","0":"1089","sigle":"SAPAVIME CI","1":"SAPAVIME CI","entreprise":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS AGRICOLES DE VIVRIERS INDUSTRIEL MARAICHERS ET ELEVEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS AGRICOLES DE VIVRIERS INDUSTRIEL MARAICHERS ET ELEVEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"947","0":"947","sigle":"SAPAVIME CI","1":"SAPAVIME CI","entreprise":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS AGRICOLES DE VIVRIERS INDUSTRIEL MARAICHERS ET ELEVEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS AGRICOLES DE VIVRIERS INDUSTRIEL MARAICHERS ET ELEVEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"890","0":"890","sigle":"SAPAVIME CI","1":"SAPAVIME CI","entreprise":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS AGRICOLES DE VIVRIERS INDUSTRIEL MARAICHERS ET ELEVEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS AGRICOLES DE VIVRIERS INDUSTRIEL MARAICHERS ET ELEVEURS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"741","0":"741","sigle":"SAPEX","1":"SAPEX","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"490","0":"490","sigle":"SAPH","1":"SAPH","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE DE PLANTATION D'HEVEA ","2":"SOCIETE AFRICAINE DE PLANTATION D'HEVEA "},{"ID_ese":"666","0":"666","sigle":"SAPH","1":"SAPH","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE DE PLANTATION D'HEVEA","2":"SOCIETE AFRICAINE DE PLANTATION D'HEVEA"},{"ID_ese":"628","0":"628","sigle":"SAPHIC","1":"SAPHIC","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE POUR LA PROMOTION HEVEICOLE ET L'INDUSTRIALISATION DU CAOUTCHOUC","2":"SOCIETE AFRICAINE POUR LA PROMOTION HEVEICOLE ET L'INDUSTRIALISATION DU CAOUTCHOUC"},{"ID_ese":"491","0":"491","sigle":"SAPHIC","1":"SAPHIC","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE POUR LA PROMOTION HEVEICOLE ET L'INDUSTRIALISATION DU CAOUTCHOUC","2":"SOCIETE AFRICAINE POUR LA PROMOTION HEVEICOLE ET L'INDUSTRIALISATION DU CAOUTCHOUC"},{"ID_ese":"290","0":"290","sigle":"SAPRESSI ","1":"SAPRESSI ","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE DE PREVENTION ET DE SURVEILLANCE","2":"SOCIETE AFRICAINE DE PREVENTION ET DE SURVEILLANCE"},{"ID_ese":"291","0":"291","sigle":"SARII ","1":"SARII ","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE RADIOGRAPHIE INSPECTION INDUSTRIELLES","2":"SOCIETE AFRICAINE RADIOGRAPHIE INSPECTION INDUSTRIELLES"},{"ID_ese":"743","0":"743","sigle":"SARL EDK ","1":"SARL EDK ","entreprise":"ETABLISSEMENT DIARASSOUBA KARADIRI","2":"ETABLISSEMENT DIARASSOUBA KARADIRI"},{"ID_ese":"305","0":"305","sigle":"SARTEM","1":"SARTEM","entreprise":"SOCIETE AFRICAINE DE REALISATION DES TRAVAUX D'ETUDES D'EQUIPEMENT ET DE MAINTENANCE","2":"SOCIETE AFRICAINE DE REALISATION DES TRAVAUX D'ETUDES D'EQUIPEMENT ET DE MAINTENANCE"},{"ID_ese":"244","0":"244","sigle":"SAT ","1":"SAT ","entreprise":"SOCIETE ABIDJANAISE DE TORREFACTION","2":"SOCIETE ABIDJANAISE DE TORREFACTION"},{"ID_ese":"1199","0":"1199","sigle":"SAVONCI","1":"SAVONCI","entreprise":"SAVONNERIE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SAVONNERIE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1027","0":"1027","sigle":"SBMK","1":"SBMK","entreprise":"SOCIETE BANANIERE MAUBERT KABLAN","2":"SOCIETE BANANIERE MAUBERT KABLAN"},{"ID_ese":"1028","0":"1028","sigle":"SBMK","1":"SBMK","entreprise":"SOCIETE BANANIERE MAUBERT KABLAN","2":"SOCIETE BANANIERE MAUBERT KABLAN"},{"ID_ese":"162","0":"162","sigle":"SBT CI","1":"SBT CI","entreprise":"SOCIETE DES BOIS TRANSFORMES C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE DES BOIS TRANSFORMES C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"781","0":"781","sigle":"SBV","1":"SBV","entreprise":"SOCIETE DE BOULANGERIE ET DE VOLAILLE","2":"SOCIETE DE BOULANGERIE ET DE VOLAILLE"},{"ID_ese":"574","0":"574","sigle":"SCAB ","1":"SCAB ","entreprise":"SOCIETE CIVILE AGRICOLE DE LA BIA","2":"SOCIETE CIVILE AGRICOLE DE LA BIA"},{"ID_ese":"629","0":"629","sigle":"SCASO ","1":"SCASO ","entreprise":"SOCIETE CIVILE AGRICOLE DU SUD-OUEST","2":"SOCIETE CIVILE AGRICOLE DU SUD-OUEST"},{"ID_ese":"511","0":"511","sigle":"SCASO ","1":"SCASO ","entreprise":"SOCIETE CIVILE AGRICOLE DU SUD OUEST","2":"SOCIETE CIVILE AGRICOLE DU SUD OUEST"},{"ID_ese":"456","0":"456","sigle":"SCB ","1":"SCB ","entreprise":"SOCIETE D'ETUDE ET DE DEVELOPPEMENT DE LA CULTURE BANANIERE ","2":"SOCIETE D'ETUDE ET DE DEVELOPPEMENT DE LA CULTURE BANANIERE "},{"ID_ese":"588","0":"588","sigle":"SCB ","1":"SCB ","entreprise":"SOCIETE D'ETUDE ET DE DEVELOPPEMENT DE LA CULTURE BANANIERE ","2":"SOCIETE D'ETUDE ET DE DEVELOPPEMENT DE LA CULTURE BANANIERE "},{"ID_ese":"630","0":"630","sigle":"SCC ","1":"SCC ","entreprise":"SUD COMOE CAOUTCHOUC ","2":"SUD COMOE CAOUTCHOUC "},{"ID_ese":"492","0":"492","sigle":"SCC ","1":"SCC ","entreprise":"SUD COMOE CAOUTCHOUC ","2":"SUD COMOE CAOUTCHOUC "},{"ID_ese":"134","0":"134","sigle":"SCEVE","1":"SCEVE","entreprise":"SOCIETE DE CONTR\u00d4LE D'ETUDES ET DE VERIFICATIONS ","2":"SOCIETE DE CONTR\u00d4LE D'ETUDES ET DE VERIFICATIONS "},{"ID_ese":"538","0":"538","sigle":"SCOOPS-PROKAB","1":"SCOOPS-PROKAB","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE SIMPLIFIEE DES PRODUCTRICES DE KARITE DU BOUNKANY","2":"SOCIETE COOPERATIVE SIMPLIFIEE DES PRODUCTRICES DE KARITE DU BOUNKANY"},{"ID_ese":"482","0":"482","sigle":"SCOOPS-PROKAB","1":"SCOOPS-PROKAB","entreprise":"SOCIETE COOPERATIVE SIMPLIFIEE DES PRODUCTRICES DE KARITE DU BOUNKANY","2":"SOCIETE COOPERATIVE SIMPLIFIEE DES PRODUCTRICES DE KARITE DU BOUNKANY"},{"ID_ese":"1056","0":"1056","sigle":"SCOOPSFF","1":"SCOOPSFF","entreprise":"SOCI\u00c9T\u00c9 COOP\u00c9RATIVE SIMPLIFI\u00c9E DES FEMMES DE FRONAN","2":"SOCI\u00c9T\u00c9 COOP\u00c9RATIVE SIMPLIFI\u00c9E DES FEMMES DE FRONAN"},{"ID_ese":"181","0":"181","sigle":"SEAO","1":"SEAO","entreprise":"SCHNEIDER ELECTRIC AFRIQUE DE L'OUEST","2":"SCHNEIDER ELECTRIC AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"350","0":"350","sigle":"SEAP CI ","1":"SEAP CI ","entreprise":"SOCIETE D'ENGRAIS D'AMENDEMENTS ET DE PHYTOSANITAIRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE D'ENGRAIS D'AMENDEMENTS ET DE PHYTOSANITAIRE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"411","0":"411","sigle":"SECO SA ","1":"SECO SA ","entreprise":"SOCIETE D'EXPLOITATION COTONNIERE OLAM ","2":"SOCIETE D'EXPLOITATION COTONNIERE OLAM "},{"ID_ese":"546","0":"546","sigle":"SECO SA ","1":"SECO SA ","entreprise":"SOCIETE D'EXPLOITATION COTONNIERE OLAM ","2":"SOCIETE D'EXPLOITATION COTONNIERE OLAM "},{"ID_ese":"188","0":"188","sigle":"SECURICOM","1":"SECURICOM","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"189","0":"189","sigle":"SEEE","1":"SEEE","entreprise":"SOCIETE D'ETUDES ET ENTREPRISE D'EQUIPEMENTS","2":"SOCIETE D'ETUDES ET ENTREPRISE D'EQUIPEMENTS"},{"ID_ese":"306","0":"306","sigle":"SEMAT","1":"SEMAT","entreprise":"SERVICES ET MATERIELS","2":"SERVICES ET MATERIELS"},{"ID_ese":"351","0":"351","sigle":"SEMIVOIRE SARL","1":"SEMIVOIRE SARL","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"80","0":"80","sigle":"SERENITY SA","1":"SERENITY SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"782","0":"782","sigle":"SG","1":"SG","entreprise":"SAVANE ET GRAIN","2":"SAVANE ET GRAIN"},{"ID_ese":"53","0":"53","sigle":"SGBCI","1":"SGBCI","entreprise":"SOCIETE GENERALE DE BANQUE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE GENERALE DE BANQUE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"949","0":"949","sigle":"SGFCI","1":"SGFCI","entreprise":"SOCIETE DE GESTION DES FRETS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE DE GESTION DES FRETS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"135","0":"135","sigle":"SGS C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"SGS C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"190","0":"190","sigle":"SI2E-ENR","1":"SI2E-ENR","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE D'EFFICACITE ENERGETIQUE ET DES ENERGIES RENOUVELABLES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE D'EFFICACITE ENERGETIQUE ET DES ENERGIES RENOUVELABLES"},{"ID_ese":"1057","0":"1057","sigle":"SIAAO","1":"SIAAO","entreprise":"SOCIETE INDUSTRIELLE ET AGRICOLE DE L'AFRIQUE DE L'OUEST","2":"SOCIETE INDUSTRIELLE ET AGRICOLE DE L'AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"968","0":"968","sigle":"SIAPA","1":"SIAPA","entreprise":"SOCIETE IVOIRO ANTILLAISE DE PRODUCTION AGRICOLE","2":"SOCIETE IVOIRO ANTILLAISE DE PRODUCTION AGRICOLE"},{"ID_ese":"969","0":"969","sigle":"SIAPA","1":"SIAPA","entreprise":"SOCIETE IVOIRO ANTILLAISE DE PRODUCTION AGRICOLE","2":"SOCIETE IVOIRO ANTILLAISE DE PRODUCTION AGRICOLE"},{"ID_ese":"385","0":"385","sigle":"SIAT","1":"SIAT","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DES AUXILLIAIRES DE TRANSPORT","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DES AUXILLIAIRES DE TRANSPORT"},{"ID_ese":"56","0":"56","sigle":"SIB","1":"SIB","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE BANQUE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE BANQUE"},{"ID_ese":"386","0":"386","sigle":"SICI","1":"SICI","entreprise":"SEA INVEST C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SEA INVEST C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"245","0":"245","sigle":"SICO","1":"SICO","entreprise":"SOCIETE INDUSTRIEL DU CENTRE OUEST","2":"SOCIETE INDUSTRIEL DU CENTRE OUEST"},{"ID_ese":"698","0":"698","sigle":"SICOR ","1":"SICOR ","entreprise":"SOCIETE INDUSTRIELLE DE COCO RAPE","2":"SOCIETE INDUSTRIELLE DE COCO RAPE"},{"ID_ese":"547","0":"547","sigle":"SICOSA 2.0","1":"SICOSA 2.0","entreprise":"SOCIETE INDUSTRIELLE COTONNIERE DES SAVANES","2":"SOCIETE INDUSTRIELLE COTONNIERE DES SAVANES"},{"ID_ese":"768","0":"768","sigle":"SICS","1":"SICS","entreprise":"SOCIETE INTERNATIONALE DE CHARCUTERIE ET DE SALAISON","2":"SOCIETE INTERNATIONALE DE CHARCUTERIE ET DE SALAISON"},{"ID_ese":"83","0":"83","sigle":"SIDAM","1":"SIDAM","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE D'ASSURANCES MUTUELLES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE D'ASSURANCES MUTUELLES"},{"ID_ese":"246","0":"246","sigle":"SIDCAO","1":"SIDCAO","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DES DERIVES DE CACAO","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DES DERIVES DE CACAO"},{"ID_ese":"191","0":"191","sigle":"SIDEES","1":"SIDEES","entreprise":"SOCIETE D'INGENIERIE ET DE DISTRIBUTION D'EQUIPEMENTS ELECTRIQUES ET SOLAIRES","2":"SOCIETE D'INGENIERIE ET DE DISTRIBUTION D'EQUIPEMENTS ELECTRIQUES ET SOLAIRES"},{"ID_ese":"1103","0":"1103","sigle":"SIFAAP","1":"SIFAAP","entreprise":"SOCIETE D'IMPORTATION DE FABRICATION D'ALIMENTATION ANIMALE ET DE POUSSINS","2":"SOCIETE D'IMPORTATION DE FABRICATION D'ALIMENTATION ANIMALE ET DE POUSSINS"},{"ID_ese":"635","0":"635","sigle":"SIFCA ","1":"SIFCA ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"247","0":"247","sigle":"SIFCA COOP SA","1":"SIFCA COOP SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"590","0":"590","sigle":"SIFD","1":"SIFD","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE FRUITS DESYDRATES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE FRUITS DESYDRATES"},{"ID_ese":"292","0":"292","sigle":"SIFF","1":"SIFF","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE FARHAT FRERES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE FARHAT FRERES"},{"ID_ese":"1112","0":"1112","sigle":"SIKKA","1":"SIKKA","entreprise":"SIKKA L'APERITIF","2":"SIKKA L'APERITIF"},{"ID_ese":"387","0":"387","sigle":"SIMAT","1":"SIMAT","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE MANUTENTION ET DE TRANSIT","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE MANUTENTION ET DE TRANSIT"},{"ID_ese":"1176","0":"1176","sigle":"SIN","1":"SIN","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE NUTRITION","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE NUTRITION"},{"ID_ese":"742","0":"742","sigle":"SIPEF - CI","1":"SIPEF - CI","entreprise":"SOCIETE INTERNATIONALE DE PLANTATIONS ET DE FINANCE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE INTERNATIONALE DE PLANTATIONS ET DE FINANCE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"644","0":"644","sigle":"SIPEF - CI ","1":"SIPEF - CI ","entreprise":"SOCIETE INTERNATIONALE DE PLANTATIONS ET DE FINANCE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE INTERNATIONALE DE PLANTATIONS ET DE FINANCE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"182","0":"182","sigle":"SIPES-CI","1":"SIPES-CI","entreprise":"SOCIETE INTERNATIONALE DE PRESTATIONS EN ENERGIE SOLAIRE","2":"SOCIETE INTERNATIONALE DE PRESTATIONS EN ENERGIE SOLAIRE"},{"ID_ese":"783","0":"783","sigle":"SIPRA GROUPE","1":"SIPRA GROUPE","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PRODUCTIONS ANIMALES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PRODUCTIONS ANIMALES"},{"ID_ese":"279","0":"279","sigle":"SIPRA GROUPE","1":"SIPRA GROUPE","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PRODUCTIONS ANIMALES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PRODUCTIONS ANIMALES"},{"ID_ese":"687","0":"687","sigle":"SITA-SA","1":"SITA-SA","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DE L'ANACARDE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DE L'ANACARDE"},{"ID_ese":"504","0":"504","sigle":"SITA-SA","1":"SITA-SA","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DE L'ANACARDE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE TRAITEMENT DE L'ANACARDE"},{"ID_ese":"483","0":"483","sigle":"SITOU DEGUE","1":"SITOU DEGUE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1146","0":"1146","sigle":"SIV","1":"SIV","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE VOLAILLE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE VOLAILLE"},{"ID_ese":"1150","0":"1150","sigle":"SIV","1":"SIV","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE VOLAILLE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE VOLAILLE"},{"ID_ese":"769","0":"769","sigle":"SIVAC","1":"SIVAC","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE D'ABATTAGE ET DE CHARCUTERIE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE D'ABATTAGE ET DE CHARCUTERIE"},{"ID_ese":"484","0":"484","sigle":"SIVIM - TROPIC","1":"SIVIM - TROPIC","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE L'INDUSTRIE DU MANIOC ET DE PRODUITS TROPICAUX","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE L'INDUSTRIE DU MANIOC ET DE PRODUITS TROPICAUX"},{"ID_ese":"539","0":"539","sigle":"SIVOP","1":"SIVOP","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PARFUMERIE","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE PARFUMERIE"},{"ID_ese":"369","0":"369","sigle":"SN PROVECI ","1":"SN PROVECI ","entreprise":"SOCIETE NOUVELLE DE PRODUITS VETERINAIRES EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE NOUVELLE DE PRODUITS VETERINAIRES EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"631","0":"631","sigle":"SN-SAFCAC CI ","1":"SN-SAFCAC CI ","entreprise":"SOCIETE NOUVELLE SOCIETE AFRICAINE POUR LE CAOUTCHOUC L'AUTOMOBILE ET LE CYCLE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE NOUVELLE SOCIETE AFRICAINE POUR LE CAOUTCHOUC L'AUTOMOBILE ET LE CYCLE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"293","0":"293","sigle":"SNEC INDUSTRIE","1":"SNEC INDUSTRIE","entreprise":"SOCIETE NOUVELLE D'ENTRETIEN ET DE CONSTRUCTION ","2":"SOCIETE NOUVELLE D'ENTRETIEN ET DE CONSTRUCTION "},{"ID_ese":"294","0":"294","sigle":"SOCIDA","1":"SOCIDA","entreprise":"SOCIETE IVOIRIENNE DE DISTRIBUTION AUTOMOBILE ET D'EQUIPEMENTS INDUSTRIELS ET AGRICOLES","2":"SOCIETE IVOIRIENNE DE DISTRIBUTION AUTOMOBILE ET D'EQUIPEMENTS INDUSTRIELS ET AGRICOLES"},{"ID_ese":"184","0":"184","sigle":"SOCIETE GENEZ","1":"SOCIETE GENEZ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"757","0":"757","sigle":"SOCIETE IVOIRIENNE AGRO INDUSTRIELLE","1":"SOCIETE IVOIRIENNE AGRO INDUSTRIELLE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"79","0":"79","sigle":"SOCIETE KENZ","1":"SOCIETE KENZ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"163","0":"163","sigle":"SOCIFAD ","1":"SOCIFAD ","entreprise":"SOCIETE INTERNATIONAL DE FABRICATION D'ARTICLES DIVERS","2":"SOCIETE INTERNATIONAL DE FABRICATION D'ARTICLES DIVERS"},{"ID_ese":"1214","0":"1214","sigle":"SOCOMCI SA","1":"SOCOMCI SA","entreprise":"SOCIETE CONSEIL ORGANISATION MANAGEMENT DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE CONSEIL ORGANISATION MANAGEMENT DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"164","0":"164","sigle":"SOCOPACI ","1":"SOCOPACI ","entreprise":"SOCIETE DE COMMERCIALISATION DE PRODUITS AGRICOLES ","2":"SOCIETE DE COMMERCIALISATION DE PRODUITS AGRICOLES "},{"ID_ese":"248","0":"248","sigle":"SOCOPAG","1":"SOCOPAG","entreprise":"SOCIETE DE COMMERCIALISATION DE PRODUITS AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"SOCIETE DE COMMERCIALISATION DE PRODUITS AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"993","0":"993","sigle":"SOCORAP-CI","1":"SOCORAP-CI","entreprise":"SOCIETE DE COCO RAPE EN C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE DE COCO RAPE EN C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"249","0":"249","sigle":"SODAD","1":"SODAD","entreprise":"SOCIETE DE DISTRIBUTION ALIMENTAIRES ET DIVERSES","2":"SOCIETE DE DISTRIBUTION ALIMENTAIRES ET DIVERSES"},{"ID_ese":"1062","0":"1062","sigle":"SODIAL CI","1":"SODIAL CI","entreprise":"SOCIETE DE DISTILLATION D'ALCOOL C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE DE DISTILLATION D'ALCOOL C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"593","0":"593","sigle":"SODIPEX SARL","1":"SODIPEX SARL","entreprise":"SOCIETE DE DIVERSES PRESTATIONS ET D'EXPORTATION","2":"SOCIETE DE DIVERSES PRESTATIONS ET D'EXPORTATION"},{"ID_ese":"352","0":"352","sigle":"SODIPHYTO","1":"SODIPHYTO","entreprise":"SOCIETE DE DISTRIBUTION DE PRODUITS PHYTOSANITAIRES","2":"SOCIETE DE DISTRIBUTION DE PRODUITS PHYTOSANITAIRES"},{"ID_ese":"744","0":"744","sigle":"SOGB ","1":"SOGB ","entreprise":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY","2":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY"},{"ID_ese":"645","0":"645","sigle":"SOGB ","1":"SOGB ","entreprise":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY","2":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY"},{"ID_ese":"43","0":"43","sigle":"SOGB","1":"SOGB","entreprise":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY","2":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY"},{"ID_ese":"632","0":"632","sigle":"SOGB ","1":"SOGB ","entreprise":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY","2":"SOCIETE DES CAOUTCHOUCS DE GRAND BEREBY"},{"ID_ese":"1008","0":"1008","sigle":"SOLEA","1":"SOLEA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"185","0":"185","sigle":"SOLENER-CI","1":"SOLENER-CI","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE SOLAIRE ENERGIES","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE SOLAIRE ENERGIES"},{"ID_ese":"165","0":"165","sigle":"SONACO ","1":"SONACO ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"688","0":"688","sigle":"SONMON","1":"SONMON","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"505","0":"505","sigle":"SONMON","1":"SONMON","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"526","0":"526","sigle":"SOPAM CI ","1":"SOPAM CI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"667","0":"667","sigle":"SOTHEV","1":"SOTHEV","entreprise":"SOCIETE DE TRANSFORMATION D'HEVEA","2":"SOCIETE DE TRANSFORMATION D'HEVEA"},{"ID_ese":"1110","0":"1110","sigle":"SOTIC","1":"SOTIC","entreprise":"SOCIETE DE TRAVAUX D'INGINIERIE ET DE CONSULTANCE","2":"SOCIETE DE TRAVAUX D'INGINIERIE ET DE CONSULTANCE"},{"ID_ese":"1022","0":"1022","sigle":"SPE","1":"SPE","entreprise":"SOCIETE PLANTATION D'ELIMA","2":"SOCIETE PLANTATION D'ELIMA"},{"ID_ese":"1021","0":"1021","sigle":"SPE","1":"SPE","entreprise":"SOCIETE PLANTATION D'ELIMA","2":"SOCIETE PLANTATION D'ELIMA"},{"ID_ese":"146","0":"146","sigle":"SPLCI","1":"SPLCI","entreprise":"SOCIETE DE PLANTATIONS DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SOCIETE DE PLANTATIONS DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1013","0":"1013","sigle":"SRCI","1":"SRCI","entreprise":"STEPH JILLAL RUBBER C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"STEPH JILLAL RUBBER C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1098","0":"1098","sigle":"SSY","1":"SSY","entreprise":"STATION SEMENCIERE DE YAMOUSSOUKRO","2":"STATION SEMENCIERE DE YAMOUSSOUKRO"},{"ID_ese":"147","0":"147","sigle":"STAR AGRO","1":"STAR AGRO","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"761","0":"761","sigle":"SUCAF CI ","1":"SUCAF CI ","entreprise":"SUCRERIE D'AFRIQUE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SUCRERIE D'AFRIQUE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"524","0":"524","sigle":"SUCAF CI ","1":"SUCAF CI ","entreprise":"SUCRERIE D'AFRIQUE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SUCRERIE D'AFRIQUE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"762","0":"762","sigle":"SUCRIVOIRE ","1":"SUCRIVOIRE ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"525","0":"525","sigle":"SUCRIVOIRE ","1":"SUCRIVOIRE ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"250","0":"250","sigle":"SUCSO ","1":"SUCSO ","entreprise":"SOCIETE D'USINAGE ET CONDITIONNEMENT DU SUD OUEST","2":"SOCIETE D'USINAGE ET CONDITIONNEMENT DU SUD OUEST"},{"ID_ese":"89","0":"89","sigle":"SUNU ASSURANCES IARD","1":"SUNU ASSURANCES IARD","entreprise":"RESEAU SUNU","2":"RESEAU SUNU"},{"ID_ese":"295","0":"295","sigle":"SVR AGRO-INDUSTRIES SA ","1":"SVR AGRO-INDUSTRIES SA ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"486","0":"486","sigle":"SWISS TROPICAL FRUIT CI","1":"SWISS TROPICAL FRUIT CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1156","0":"1156","sigle":"SYNAP CI","1":"SYNAP CI","entreprise":"SYNDICAT NATIONAL AGRICOLE POUR LE PROGRES","2":"SYNDICAT NATIONAL AGRICOLE POUR LE PROGRES"},{"ID_ese":"862","0":"862","sigle":"SYNAPROCCI","1":"SYNAPROCCI","entreprise":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS DE CAFE ET DE CACAO DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"SYNDICAT AUTONOME DES PRODUCTEURS DE CAFE ET DE CACAO DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"353","0":"353","sigle":"SYNERGY Marketing","1":"SYNERGY Marketing","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1046","0":"1046","sigle":"TAFI SA","1":"TAFI SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"251","0":"251","sigle":"TAN IVOIRE","1":"TAN IVOIRE","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1174","0":"1174","sigle":"TAOUDENI","1":"TAOUDENI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"187","0":"187","sigle":"TD CONTINENTAL SA","1":"TD CONTINENTAL SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"582","0":"582","sigle":"TECNOSERVE CI","1":"TECNOSERVE CI","entreprise":"BUSINESS SOLUTIONS TO POVERTY","2":"BUSINESS SOLUTIONS TO POVERTY"},{"ID_ese":"648","0":"648","sigle":"TEFER-CI","1":"TEFER-CI","entreprise":"TERRE FERTILE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"TERRE FERTILE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"596","0":"596","sigle":"TEFER-CI","1":"TEFER-CI","entreprise":"TERRE FERTILE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"TERRE FERTILE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1006","0":"1006","sigle":"TERRES CHAUDES","1":"TERRES CHAUDES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"971","0":"971","sigle":"TEXCI","1":"TEXCI","entreprise":"TEXTILE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"TEXTILE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"973","0":"973","sigle":"TIM & GS","1":"TIM & GS","entreprise":"TOP INSTRUMENTS MEASUREMENT AND GLOBAL SOLUTIONS","2":"TOP INSTRUMENTS MEASUREMENT AND GLOBAL SOLUTIONS"},{"ID_ese":"955","0":"955","sigle":"TIMAC AGRO ","1":"TIMAC AGRO ","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"354","0":"354","sigle":"TIZRA SERVICES","1":"TIZRA SERVICES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"296","0":"296","sigle":"TMCI SA","1":"TMCI SA","entreprise":"TRACTAFRIC MOTORS C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"TRACTAFRIC MOTORS C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"252","0":"252","sigle":"TNCI","1":"TNCI","entreprise":"TOUTON NEGOCE C\u00d4TE D'IVOIRE ","2":"TOUTON NEGOCE C\u00d4TE D'IVOIRE "},{"ID_ese":"355","0":"355","sigle":"TOPEX AGRO ELEVAGE DEVELOPPEMENT","1":"TOPEX AGRO ELEVAGE DEVELOPPEMENT","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"253","0":"253","sigle":"TORICAF","1":"TORICAF","entreprise":"TORREFACTION IVOIRIENNE DE CAFE","2":"TORREFACTION IVOIRIENNE DE CAFE"},{"ID_ese":"297","0":"297","sigle":"TRANS ROULEMENT CI","1":"TRANS ROULEMENT CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1012","0":"1012","sigle":"TRAPHYTO CI","1":"TRAPHYTO CI","entreprise":"TRAITEMENTS PHYTOSANITAIRES ET TRAVAUX DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"TRAITEMENTS PHYTOSANITAIRES ET TRAVAUX DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"668","0":"668","sigle":"TRCI ","1":"TRCI ","entreprise":"TROPICAL RUBBER C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"TROPICAL RUBBER C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"508","0":"508","sigle":"TRCI","1":"TRCI","entreprise":"TROPICAL RUBBER C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"TROPICAL RUBBER C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"356","0":"356","sigle":"TROPICAL DISTRIBUTION","1":"TROPICAL DISTRIBUTION","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1077","0":"1077","sigle":"TROPICALIM","1":"TROPICALIM","entreprise":"TROPICAL ALIMENTATION","2":"TROPICAL ALIMENTATION"},{"ID_ese":"254","0":"254","sigle":"TROPICAO","1":"TROPICAO","entreprise":"TROPICAL DE CACAO","2":"TROPICAL DE CACAO"},{"ID_ese":"599","0":"599","sigle":"TROPIJUS","1":"TROPIJUS","entreprise":"LA TROPICALE DE JUS","2":"LA TROPICALE DE JUS"},{"ID_ese":"86","0":"86","sigle":"TSA-ASSURANCES","1":"TSA-ASSURANCES","entreprise":"TROPICAL SOCI\u00e9T\u00e9 D'ASSURANCES","2":"TROPICAL SOCI\u00e9T\u00e9 D'ASSURANCES"},{"ID_ese":"1196","0":"1196","sigle":"TSXYPIYLLFCQKKZT","1":"TSXYPIYLLFCQKKZT","entreprise":"UUETFAWUCALMITO","2":"UUETFAWUCALMITO"},{"ID_ese":"388","0":"388","sigle":"TTS","1":"TTS","entreprise":"TRANSIT TRANSPORT SERVICES","2":"TRANSIT TRANSPORT SERVICES"},{"ID_ese":"389","0":"389","sigle":"TURKISH AIRLINES","1":"TURKISH AIRLINES","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"689","0":"689","sigle":"TWP CI","1":"TWP CI","entreprise":"TERRA WORLD PARTNERS CI","2":"TERRA WORLD PARTNERS CI"},{"ID_ese":"852","0":"852","sigle":"UACI ","1":"UACI ","entreprise":"UNION DES AVICULTEURS DE COTE D'IVOIRE","2":"UNION DES AVICULTEURS DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"62","0":"62","sigle":"UBA","1":"UBA","entreprise":"UNITED BANK FOR AFRICA","2":"UNITED BANK FOR AFRICA"},{"ID_ese":"412","0":"412","sigle":"UCAB CI ","1":"UCAB CI ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES AGRICOLES DU BAFIME DE COTE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES AGRICOLES DU BAFIME DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"506","0":"506","sigle":"UCCA - CI ","1":"UCCA - CI ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"910","0":"910","sigle":"UCCA - CI ","1":"UCCA - CI ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES DE CAJOU DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"413","0":"413","sigle":"UCODA ","1":"UCODA ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES POUR LE DEVELOPPEMENT AGRICOLE DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"416","0":"416","sigle":"UCOEA CI ","1":"UCOEA CI ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES ET EXPLOITATIONS AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES ET EXPLOITATIONS AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"417","0":"417","sigle":"UCOOPAG ","1":"UCOOPAG ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES DES AGRICULTEURS DE COTE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES DES AGRICULTEURS DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"418","0":"418","sigle":"UCOP CI ","1":"UCOP CI ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES ET DES PRODUCTEURS DE COTE D'IVOIRE","2":"UNION DES COOPERATIVES ET DES PRODUCTEURS DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"409","0":"409","sigle":"UCOVISA COOP CA","1":"UCOVISA COOP CA","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES DU VIVRIER DES SAVANES","2":"UNION DES COOPERATIVES DU VIVRIER DES SAVANES"},{"ID_ese":"950","0":"950","sigle":"UCOVISA COOP CA","1":"UCOVISA COOP CA","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES DU VIVRIER DES SAVANES","2":"UNION DES COOPERATIVES DU VIVRIER DES SAVANES"},{"ID_ese":"1182","0":"1182","sigle":"UEMOA","1":"UEMOA","entreprise":"UNION MONETAIRE OUEST AFRICAINE","2":"UNION MONETAIRE OUEST AFRICAINE"},{"ID_ese":"839","0":"839","sigle":"UGECI","1":"UGECI","entreprise":"UNION DES GRANDES ENTREPRISES INDUSTRIELLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION DES GRANDES ENTREPRISES INDUSTRIELLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"419","0":"419","sigle":"UIRE - COOPAG ","1":"UIRE - COOPAG ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"420","0":"420","sigle":"UIRECOOPAT CI ","1":"UIRECOOPAT CI ","entreprise":"UNION INTERREGIONALE DES COOPERATIVES DE COTE D'IVOIRE","2":"UNION INTERREGIONALE DES COOPERATIVES DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"285","0":"285","sigle":"UIREVI","1":"UIREVI","entreprise":"UNION INTERNATIONALE VICTOIRE","2":"UNION INTERNATIONALE VICTOIRE"},{"ID_ese":"256","0":"256","sigle":"UIREVI","1":"UIREVI","entreprise":"UNION INTERREGIONALE VICTOIRE","2":"UNION INTERREGIONALE VICTOIRE"},{"ID_ese":"65","0":"65","sigle":"UNACOOPEC","1":"UNACOOPEC","entreprise":"UNION NATIONALE DES COOPERATIVES D'EPARGNE ET DE CREDIT","2":"UNION NATIONALE DES COOPERATIVES D'EPARGNE ET DE CREDIT"},{"ID_ese":"438","0":"438","sigle":"UNEGABY ","1":"UNEGABY ","entreprise":"UNION DES COOPERATIVES DES ELEVEURS DE PORC DU SUD","2":"UNION DES COOPERATIVES DES ELEVEURS DE PORC DU SUD"},{"ID_ese":"840","0":"840","sigle":"UNEMAF","1":"UNEMAF","entreprise":"UNION DES ENTREPRISES AGRICOLES ET FORESTIERES","2":"UNION DES ENTREPRISES AGRICOLES ET FORESTIERES"},{"ID_ese":"257","0":"257","sigle":"UNICAO","1":"UNICAO","entreprise":"UNION IVOIRIENNE DU TRAITEMENT DE CACAO","2":"UNION IVOIRIENNE DU TRAITEMENT DE CACAO"},{"ID_ese":"357","0":"357","sigle":"UNIKEM - CI","1":"UNIKEM - CI","entreprise":"UNITED CHEMICALS C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNITED CHEMICALS C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"166","0":"166","sigle":"UNIPACK","1":"UNIPACK","entreprise":"UNIVERSAL PACKAGING","2":"UNIVERSAL PACKAGING"},{"ID_ese":"548","0":"548","sigle":"UNIWAX SA","1":"UNIWAX SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"1122","0":"1122","sigle":"UPACI","1":"UPACI","entreprise":"USINAGE DES PRODUITS AGRICOLES DE COTE D'IVOIRE","2":"USINAGE DES PRODUITS AGRICOLES DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"911","0":"911","sigle":"URECA CI ","1":"URECA CI ","entreprise":"UNION REGIONALE DES COOPERATIVES AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION REGIONALE DES COOPERATIVES AGRICOLES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"653","0":"653","sigle":"URECA CI","1":"URECA CI","entreprise":"UNION INTERREGIONALE DES COOPERATIVES DE C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"UNION INTERREGIONALE DES COOPERATIVES DE C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"421","0":"421","sigle":"URECOS - CI ","1":"URECOS - CI ","entreprise":"UNION REGIONALE DES ENTREPRISES COOPERATIVES DE LA ZONE DES SAVANNES DE COTE D'IVOIRE","2":"UNION REGIONALE DES ENTREPRISES COOPERATIVES DE LA ZONE DES SAVANNES DE COTE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"1117","0":"1117","sigle":"UREMAB ","1":"UREMAB ","entreprise":"UNION REGIONALE DES ELEVEURS ET MARCHAND DE BETAILS","2":"UNION REGIONALE DES ELEVEURS ET MARCHAND DE BETAILS"},{"ID_ese":"1180","0":"1180","sigle":"USAID","1":"USAID","entreprise":"UNITED STATES AGENCY FOR INTERNATIONAL DEVELOPMENT - AGENCE DES ETATS UNIS POUR LE DEVELOPPEMENT INTERNATIONAL","2":"UNITED STATES AGENCY FOR INTERNATIONAL DEVELOPMENT - AGENCE DES ETATS UNIS POUR LE DEVELOPPEMENT INTERNATIONAL"},{"ID_ese":"814","0":"814","sigle":"UTZ CERTIFIED","1":"UTZ CERTIFIED","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"67","0":"67","sigle":"VERSUS BANK","1":"VERSUS BANK","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"358","0":"358","sigle":"VOLCAGRO-CI ","1":"VOLCAGRO-CI ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"952","0":"952","sigle":"WAAPP \/ PPAAO","1":"WAAPP \/ PPAAO","entreprise":"PROGRAMME DE PRODUCTIVITE AGRICOLE EN AFRIQUE DE L'OUEST","2":"PROGRAMME DE PRODUCTIVITE AGRICOLE EN AFRIQUE DE L'OUEST"},{"ID_ese":"136","0":"136","sigle":"WACI","1":"WACI","entreprise":"WEST AFRICA COTTON INSPECTION","2":"WEST AFRICA COTTON INSPECTION"},{"ID_ese":"528","0":"528","sigle":"WAN NAIRA","1":"WAN NAIRA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"457","0":"457","sigle":"WANITA SA","1":"WANITA SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"555","0":"555","sigle":"WANITA SA","1":"WANITA SA","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"815","0":"815","sigle":"WCF","1":"WCF","entreprise":"WORLD COCOA FOUNDATION","2":"WORLD COCOA FOUNDATION"},{"ID_ese":"864","0":"864","sigle":"WCF","1":"WCF","entreprise":"WORLD COCOA FOUNDATION","2":"WORLD COCOA FOUNDATION"},{"ID_ese":"749","0":"749","sigle":"WELNESS FOOD","1":"WELNESS FOOD","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"390","0":"390","sigle":"WWA","1":"WWA","entreprise":"WEST WING AFRICA","2":"WEST WING AFRICA"},{"ID_ese":"359","0":"359","sigle":"YARA CI","1":"YARA CI","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"298","0":"298","sigle":"YITWO AGRO-INDUSTRIAL ","1":"YITWO AGRO-INDUSTRIAL ","entreprise":null,"2":null},{"ID_ese":"258","0":"258","sigle":"ZAMACOM SA","1":"ZAMACOM SA","entreprise":"C\u00d4TE D'IVOIRE","2":"C\u00d4TE D'IVOIRE"},{"ID_ese":"690","0":"690","sigle":"ZANZAN COMMODITY C\u00d4TE D'IVOIRE","1":"ZANZAN COMMODITY C\u00d4TE D'IVOIRE","entreprise":null,"2":null}
  ]
}